有煩惱？我俾正能量你

大家好 小弟以前都有係度開過類似既post

近日因為心血來潮（其實係溝女失敗）有感一個人煩惱之時 有把聲音支持總會比較舒服 所以決定重操故業

大家可以當我樹隆/沙包 乜都好 無論咩事都可以拎出黎講 就算無咩實質事可以幫到你 但講左出黎點都舒服d吧？而家重附送正能樣正能量打氣服務 抵食夾大件

唔方便公開講 唔介意可以pm另外既聯絡方法的

多謝各位支持

加油

多謝

yoyo

有無咩想擺低？

新年前先失業

我暗戀緊嘅男仔原黎一直當我喺好朋友，仲問我點樣追一個女仔

介唔介意透露下做盛行同點解會失？

如果金錢上唔係太緊絀既 咪當自己放個假 慢慢搵都唔遲啦

當我朋友呢樣同我差唔多

唔。。。我覺得如果佢真係開左你朋友mode 其實都幾難轉到去情侶mode 但當然唔係絕對的

我覺得你可以。。。
1.你忍耐到既 繼續同佢做朋友教佢追個女仔 有可能係教既過程入面佢會發覺你既好呢？

2.忍唔到既就斬纜 要係佢視線上消失。。。但我個人就唔建議你咁做

失戀了 仲係好掛住佢

知唔知點解失先同埋想唔想係返埋一齊先？

因為一時衝動而係返埋一齊有可能 但唔解決個問題就無可能長久嫁喎

點溝女失敗法？

介唔介意講下佢做左d咩？可能有時女方做左d野男方覺得係signal但女既唔覺 呢個係我前幾日衰左之後得出黎既結論

就算係咁都唔好咁介意啦 本來預左無既心情黎面對會好d？雖然我明白 明明好有信心既野但出左錯對於自信心既破壞程度係有幾大。。。但都唔好灰太耐啦 重有千千萬萬個好女仔等緊你

其實就係朋友卡

不過佢好好人會逐點同我賽後檢討。。。

有個同事
因為一些小事（其實只係一d半杯水 觀點與角度既問題） 冷戰左半年

到今日我終於發覺自己諗野太自我 想道歉但發覺佢已經真人不理不睬 + wtsapp block左我

其實我已經唔太介意佢會唔會原諒我
只係如果到最後佢都唔知 我知道自己錯左而令佢受苦左半年 呢點好sad

有成頭家要養
政府啲外判
話cut就cut

如果誠心想道歉既 就正正式式約佢出黎道歉啦

就當佢唔原諒你都好 你自己道完歉都叫做釋放返自己出黎丫嗎

相信如果你誠心同佢道歉 佢係會感受到既 即使一時三刻原諒唔到你 假以時日都會下到火既 加油！

咁而家唔好諗要搵返專唔專業了 暫時有得返抄散都撈住先啦 一路做一路搵返老本行囉

可能會辛苦d 但都希望你撐過呢關

就撐唔住
好大壓力

明明初初識果時喺佢主動ws我傾計，跟住日日傾，返工又好玩得，收左工各自走左之後，佢又主動hi返我繼續傾，之後我去旅行買左手信俾佢，同佢講得佢先有，其他同事無，都俾晒signel，之後佢又叫我喺佢返另一份工果時搵佢。點知有一日佢問我點樣追另一個女仔，心都碎晒 之後我都諗住斬斷，ws都勁hea覆，但下下返工都見到就算啦，而家反而變左好朋友，傾下無聊野，互相傾下戀愛史，佢教我追男仔，我教佢追女仔咁，間中放左工又叫我同佢一齊食野等車傾下計咁，佢仲成日感嘆仲未有拖拍，我心諗我鐘意你呀

想問巴打約女仔被拒絕幾多次先會放棄move on？

我都明白如果你本身係家庭支柱但又突然無左收入既壓力既。。。

有無同老婆傾過？有時男人唔想女人擔心總係想自己默默咁自己死頂左佢

支出邊方面慳到落黎？收入點樣可以搵多d？社區有無援助計劃申請？

為左你身邊你愛同愛你既人 點都要加油呀

你個case又未到完全fd zone左你既 好老實 男仔叫你教佢追女 未必一定係完全fd zone既signal 亦都有可能係測試對方既緊張感既手段（雖然多數係高手先會用既招數）

說話上有無曖昧過試過底線？你可以試下言詞上再曖昧多些小試下？

但如果試過晒都唔得既 你要有心理準備忍受長久既朋友狀態了

睇下對方咩反應

我自己既話通常一次就會算數 但唔可以一概而論 因為重要睇埋對方拒絕時有無留返條尾俾你定係斬釘截鐵的

可以點同陌生女仔拉近距離
雖然約過出嚟見過幾次面
但係始終少共同相處嘅機會
有種隔膜係度
依家都傾msg多
但唔知傾乜好

你平時同佢傾開咩？會唔會都係你問佢答？佢有無興趣了解你？

如果傾既氣氛已經好好 係唔會有太大隔膜感嫁喎

如果真係唔想太公式 可以試下傾下價值觀 或者貼下d新聞發表下意見嘛？

有時傾下做啲乜咁
始終大家工作時間比較長同忙
佢有時仲要OT好夜先收得工
如果講做緊啲乜真係無咩好講
所以想發掘下一啲新話題

我有諗過我可以將我生活上嘅情況
以相片形式嚟同佢分享
譬如我想知佢有咩興趣平時得閒會做啲咩
我會先主動分享咗自己嘅興趣先
就好似我鐘意畫畫
會搵日出去寫下生
然後影張相分享畀佢
從中帶出討論關於興趣嘅話題

巴打有咩睇法？？

曾經同一個女仔好close
最後發現佢出面同時有唔少緋聞男友，
好怕自己都嘛3係其中一個
跟住冇來往了
3年啦，一方面好掛住佢，另一方面好恨佢
呢種矛盾令我3年黎斷斷續續間唔中都仲諗起佢
亦令我對女仔防禦心好重，好驚又比人呃
所以3年黎一路都冇再主動去flirt女仔

利申唔是gay

認真幾好喎

如果識寫生既一開始share風景先 留返張人像圖岩時機時送啦

咁講。。。如果你重會溝女 你就要有心理準備個女仔好有可能會留幾手選擇俾自己 始終大家都未拍 留返條後路俾自己都係合理既（唔係話正確呀下）

唔好將對方諗到咁高 亦都唔好諗到咁重要 除非佢一開始話淨係得你一個 否則都唔算呃呀嗎？

？

不過講完畫畫又要諗講咩好

人工少，我想轉工

自然d啦 下下都要頭痛諗講咩就沒完沒了

越驚越易錯 我已經衰左係呢樣野 希望你唔會重複我既錯

轉啦轉啦 有無咩影響你決定？

你啱
我都覺自己係急咗啲
應該平常心會更好

想出人頭地，自己爭氣去做任何一件事例如：
成日聯絡下朋友，佢地永遠都只係講官腔問候既説話，一係唔想覆機。約出來玩佢地都一推又推。
好心灰唔想再識朋友。

點樣識的？識左幾耐的？識左之後個態度有無變過？

如果一開始就已經係咁既態度 可能佢地唔太同你岩做好朋友？老實 朋友都要講岩咀型的 唔係話你覺得係就係

不如試下識d新朋友去試下反應？btw 唔好強逼自己一定要出人頭地乜乜物物呀 好危險的 一來會唔識衡量風險同錯估能力 二來咁樣強逼法多數都唔會有好結果 冷靜d諗下自己有咩小事可以做左先 再慢慢推落去試做d更宏大既事？

個問題係佢已經有目標對像去追 我先噉sad 其實唔想同佢噉fd，但又唔捨得，佢又會問我做咩唔理佢，噉先衰 所以一直做朋友住，希望佢唔好噉快有拖拍

我諗住試多最後一次，盡人事聽天命算數

目唔目標其實真係次要 佢本身將你列為可發展對象既話 就算佢本身有目標都有權轉做你

而家最主要係佢有無考慮過你 無既話就算佢單身都唔會因為為左想拍而揀左你的

而家有d心理準備先好

其實係的。。。因為假設佢對你有意思的 就算而家唔得閒都唔會完全封晒後路或者俾反建議你

試埋呢次唔得既 就忘記呢個搵過另一個目標啦

無啦無啦，其實我都有諗過呢個問題，我自己都好努力，但可能佢已經當我兄弟了 無機會轉了
不嬲一開始都做晒準備，只不過唔想噉快，所以上黎呻下，我呻下無事 多謝樓主聽我廢up

你諗清楚就最好啦

the best is yet to come

我當佢好友 但佢好似無我重視佢咁重視我

你地識左幾耐？

其實首先要有個概念係。。。付出左唔好理所當然咁覺得會有收穫 特別係人同人既關係 有陣時性格都好決定大家會唔會當對方係最好既朋友

有無同佢傾過呢樣野？可能佢用左另一種表達方式去表達佢對你既重視？

關於d咩？

喺大學好迷失
基本上想講嘅喺晒呢個po度...
純粹想叫下春 好想識多啲人但係有好怕醜好驚踏出第一步
多謝樓主肯幫人 之前啲post都有留過名
讀大學讀到好頹

Ching又係你
之前個「有冇人...搵唔到另一半post」吹過下水

年幾啦
我本身係慢熱同唔太主動
但因為覺得同佢夾所以我主動約呀嗰啲都無乜嘢
但呢排佢話忙
十問九唔應
咁r吹唔應我都明 但約佢一係話唔得 一係無視
偏偏約人呢家嘢我最憎就係人唔應
你唔應我點知安唔安排其他嘢好
但我如果同佢講又好似顯得我好小氣

講完呢大段嘢 其實係咪都係我一廂情願
但明明約到出嚟好好傾（我覺得）
同平時佢唔係好save人電話 但有save我

定係我個人太依賴佢先會咁唔開心

喂hi 因為噉所以我未有另一半囉 吹吹水

我係阿古獸呀
呢排讀大學讀到好迷失
不過開完post啲巴打俾咗好多建議 希望可以好返啲啦

同個女仔好friend,啱啱約佢情人節出黎食左檸檬

我其實都係好似你咁怕醜的 但有d野你開左個頭同習慣左就會順暢自然好多

識朋友姐 又唔係溝女 你咁樣諗就會易行好多

其實你呢個好友係咪女仔又或者你想追佢？行文上感覺有d似

應唔應約都俾返個回覆我覺得係基本既尊重黎既 下次試下約完加多句 類似「去唔去到都回下 我要預時間」既句子睇下情況有無改善？

約到出黎好傾但心底裡唔想同你發展其實都係有可能的 但當然唔係講緊你個case啦 始終資訊唔太夠去分析

太fd就會fd zone左嫁啦 既然佢拒絕你情人節出都已經好明顯既意思 搵個另一個啦

雖然我想講打機既野就唔好咁上心 但我諗你應該唔會聽得入耳

係咪夾埋一齊中傷你？係某個情況黎講台仔係講同種多過講道理嫁啦 形勢比人強既話可能要選擇妥協或者離開了

打機既話呢班唔岩咪下班囉 如果你話只係路人既話就更加唔洗上心啦 當佢放屁咪算

女朋友話我唔係一開始嘅我，可以點

唉⋯其實應該點做好
我講左好過份既野
其實而家都唔知姐係點
佢話佢想要幾日時間比佢冷靜下比佢諗下，我問佢重愛唔愛我，佢話佢愛但係好攰佢話我地成日都重複嘈同一樣野
約左下星期二見面⋯
其實佢講得break幾日係咪姐係玩完？

識一個女仔，男仔性格但我鍾意，
但我feel到佢對我冇感覺

想再讀返書

即係話你變左？你有無認真諗過你同佢相處時有無變左？有無將某d野習慣化左？

如果唔實質d講變左咩 其實好難講點的 而家快d搵返個原因出黎先可以對症下藥

唔好咁快諗住會死先 你地既然都約左星期二見 不如趁而家快d諗下有咩辦法截擊左佢投訴既野？

btw 你地其實係嘈d咩？

你試過做d咩去測試個feel？

加油 我都試過做野時讀返書 好明白咩感覺的

你想讀d咩？

Wtsapp ig 已讀不回

唔。。。係正常話題都已讀不回？

如果真係咁既 就當大家有緣無份 重新搵另一個對的人啦

其實係咁，佢最近好忙因爲佢細妹黎左澳洲讀書 咁佢要煩搵地方住同埋佢阿妹visa 既野 我就成日係到嘈佢冇時間見我
其實而家諗返我都冇好好體諒佢
之後嘈左幾次，佢今日頂唔順話佢要take a break
佢話我攪到佢好大壓力
咁我就問佢⋯其實你重愛唔愛我
佢話愛但係同時佢好攰
佢一開始話要一個星期時間諗清楚
之後講講下話比幾日佢
咁最後我地就約左星期二見面

我覺得佢係嬲在你太自私唔聽佢講野既 既然係咁你暫時都係唔好太逼佢 每日關心佢一兩次就夠 星期二見面你都要展現出你其實係著緊佢多過你自私個一面

多d企係你女友角度諗下會少好多無謂爭吵的

預祝你成功

多謝你先⋯但係我其實我好擔心break 係咪等於break up

我想讀咩科都唔太重要，最重要嘅係我有一個憂慮，就係又要再過多四年大學生活，我唔知係一件好事定壞事，因為我以前嘅大學生活一d都唔輕鬆，我經常dean’s list，爆4亦試過，得到嘅scholarships都cover咗我四年大學嘅一半學費，依家如果我再讀，我可以放棄追求成績嗎？我唔可以，但我其實係通咗好耐頂先換到返嚟嘅，我唔知我再chur唔chur得起

點解同你三唔識七你會回我，
我識佢佢唔回我
搞到我仲灰

記住我一句 凡事太盡 緣份勢必早盡

其實你點解會想再讀返的？一開始重以為你係讀唔成再讀返攪到我扮明白添

其實讀書既野量力而為就得啦 我唔係你呢類人唔係好理解點解你要搏到咁盡的 但如果你決定左要讀既話希望你會著重一下自己啦 始終自身健康點都比成績數字重要的

又唔好咁講 因為佢而家想避你先會咁之嗎

知道了⋯
咁我到星期二之前都比空間佢

八大非專科今年grad前落茫茫
完全唔知自己興趣志向
成績差但有啲想繼續讀上去
但其實純粹係逃避現實嘅心態

俾咪可以有正能量

一開始係鍾意佢嘅
但之後發現咁夾做朋友好過
真係有啲人係啱做一世朋友多過一陣戀人
何況佢都明顯唔係對我有意思

如果係咁我都係建議你出去做下野先 因為你繼續讀又未必讀得好 與其浪費時間係個邊讀完都係對人生無得著 不如用d時間係工作上試下撞下 摸索下自己想/唔想做乜？

唔明

其實係咪佢覺得你鍾意左佢？呢d情況你不如暗示對佢無意思只係想做朋友 睇下情況有無改善？

其實唔知煩咩，但覺得自己有病
唔識開心，唔識再有感受，提唔起勁，但又唔係話好唔開心，純粹無晒力量
搵唔返以前既自己，有點迷失

幾時發覺自己係咁？變成咁之前有無發生過d乜？

雖然我就覺得未到病既程度 但我覺得都係搵定專業人士傾傾好d 我識得有個人差唔多咁 結果佢廢左接近7 8年都重繼續緊。。。

Sorry 唔知點解你覆左我個app唔通知我 岩岩先見到你覆我
唔好噉迷失啦，喺到傾下啦

英國中遊u 就grad mechanical eng仔
前路茫茫 好唔想grad

無所謂啦

係度傾下都好丫 當幫我推推

英國都唔係太洗驚既 本身你係想係個邊做定返黎？

eng相對黎講無咁驚前景啦 慢慢搵下先啦

推呀推！返緊工好悶，吹吹水

你係返緊咩工的？

同個男仔一齊左兩年幾 衣家已經去到分手邊緣 大家都知道大家目標不同 背景相距甚遠 eg學歷，人工
之前大家以為會無問題 但真係愈行愈遠
但我心底裏其實一直好怕分手呢件事
可能以前分手既經歷都比較慘痛 同本身個人好怕終結一斷關係 畢竟大家都一齊過一段日子
衣家最煩惱既係點開口做終結個個 +其實我對感情都幾灰 唔知下一個又能唔能夠係走到最後個個

唔好介意我問。。。你係目標低d定高d個個？

雖然我覺得其他人睇到你呢段會覺得你嫌棄對方 但我想講如果真係對佢有愛 就乾脆d直接講分手算了 唔好拖 愛情始終唔係施捨 目標同價值觀唔同都無得勉強

所以我建議就係唔好諗咁多藉口諗住咩理由對佢最無傷害 信我 為佢好既就大力斬佢一刀 好過善意既謊言先係傷得最深

好辛苦

馬場hea工 hea到訓著

好多謝你 我有暗示過佢聽 佢都feel到就完 但我諗都係好似你話齋要直接了當講出黎好過拖拖拉拉 拖拉大家都唔好 畢竟一齊既時候都係開心既

辛苦d咩呀？講出黎大家分擔下？

pt？我以前返過場外同電話

其實回你時我有d傷感 因為其實我都係無咩出色既人所以攪到有d自悲再攪到咁樣俾人拒絕（對方應該都似你）
分別應該係我而家稍為希望上進一d掛。。。

既然決定左就直截了當咁同佢講 算係對佢最後一次既溫柔啦 加油 支持你

多謝你呀 連登有愛

記得跟進埋個尾 無論如何我都想知個尾（其實係同所有人講的）

場外？你話投注站？

個全名叫場外投注站嘛

做企場好過做電話呀

每次我一出事)好似我比人鬧 同朋友鬧交 我男朋友都會走埋一二邊等到件事風平浪靜先搵返我 今次都唔例外 我近排遇到件唔係咁開心嘅事 佢緊係走開左啦 直至我有一日頂唔順係ig度(私人嘅 得佢同埋兩三個人睇到)話佢次次我出事佢到會走左去 唔關心我。之後佢係ig個story度打左句韓文歌詞 入面嘅意思係 好對唔住 我唔能夠好好咁守護你 跟住我就同樣係ig度回左句韓文歌詞 同佢講唔緊要 我等你咁樣 到左今日 我見佢好似好頹咁 所以我同佢講左句好掛住你 點知佢已讀左我 我唔知道佢係嬲我定點 係呢啲時候我真係好需要佢 我好想佢好似之前熱戀期嘅時候好好咁錫我 我宜家好頹

你地拍左幾耐？

感覺上你男友唔似嬲左你 似係有d其他野收埋左？不過資訊量重係不足以分析呀。。。

與其用歌詞係度估估下 不如直接d問佢？sorry可能我唔夠浪漫 但我討厭咁扭扭捏捏

我同佢都差唔多兩年啦 開始果陣佢真係對我好好 會晚晚傾電話 叫佢陪我出街佢都肯 但係上年七月 佢就變左 好少同我傾電話 有時仲會已讀我 我諗都係因為熱戀期過左姐 正常嘅 跟住十月嘅時候佢第一次嬲左我 因為我鬧佢小學雞 之後到十二月 佢去左韓國 我冇同佢講清楚就同朋友快閃澳門同珠海 跟住佢嬲嬲地 我都有同佢解釋清楚 最後好返 到左一月 佢就少左見我 有時叫佢陪我出街佢都唔肯 我諗會唔會係自己做得唔夠好又或者佢嬲我啲咩 上個禮拜我同我朋友鬧交 之後好唔開心 之後wts佢 佢都有覆 但係冇幾耐我同佢講我有幾唔開心果陣 佢冇再理我啦

我唔知宜家要點問佢 因為佢唔覆我 搞到我唔係好敢同佢講野

我入馬場做cheap野

最近對男朋友好似淡左咁。一齊左就嚟兩年，佢過左台灣讀書，雖然有日日wts下，但係好少認認真真兩個人傾計，連skype都好少。其實佢同一開始無分別，都係想我24小時係佢身邊，就算話佢嘅生活百分之九十九係我都唔過份。問題係我，就算佢走左，我都完全無個種唔捨得/好掛住嘅感覺，雖然有時會諗起佢，不過純粹係因為見到同佢有關嘅野。早排佢叫我過台灣搵佢，我以為我會好掛住啦，但係無，係幾開心嘅，但係我又會諗，如果佢只係普通朋友，我其實都會係一樣嘅感覺。
我好想知到底係我習慣左有佢，定係我對佢根本無感覺啦？

Ps1 我知我係到問係戇鳩，不過真心唔想淨係得「女人都係雞」之類嘅回覆

Ps2 之前都成日嘈，佢覺得我俾佢嘅時間太少，佢都做到24小時stand by，點解我唔得？其實我想講我唔需要你俾晒啲時間我，我好大壓力，好似係我錯咁。放幾多時間俾愛情根本就無一個標準，大家有共識咪得囉，但係我地大概呢世都夾唔到。

Ps3 好耐之前就諗過分手，不過佢講過「如果我走左/死左，佢會跟住死，因為無野值得佢留戀」，我唔敢。

無正能量

喂 你個完整版同簡短版差好遠喎 完整個個彈出左好多問題

我覺得你不如直接打俾佢睇下先？

有咩cheap好做？

都好過係入面俾人指住黎鬧啦

失眠
幹著沒趣的工作
又唔知幾時先搵到另一半
明明去緊旅行 應該好開心
但夜晚就俾孤獨感蠶食
好寂寞

首先就係 你而家講分手 究竟你係怕無左佢定係怕佢會死先？你問一下自己同佢分手後會唔會接受唔到呢個變化？

第二就係 相處講既係大家底線既拉鋸 而唔係鬥拉上等號 付出唔同本來就係正常 大家傾到條線出黎咪得 自己付出幾多就因此而要求對方付出等值本來就唔合理

最後就係 我覺得一段關係要用死既威脅黎維繫既話九成無好結果 亦都不利溝通

點解？放低你既煩惱丫不如？

Hi 巴打

咁岩 我都去緊 不過聽日返囉

呢種孤獨感 其實係對未來失去左希冀所引致既？我覺得想識到另一半 不如積極裝備一下自己 做好自己吸引人黎結識你唔會更好？本身散發出負能量個氣場會趕走人 攪到人唔想了解你嫁

細心d諗下自己可以點改善自己 機會既野自然會到

如果岩岩畢業又唔會對自己人生後悔既話 我就建議你衝一下先的

始終你本身讀既野就已經保左個底 先天你都贏人一大截 咁都唔搏 會俾雷劈嫁

好老實 你地真係好唔夾喎 當初又會拍到拖既？感覺上佢會想要個好理性既女友

不過咁 呢d純粹我估既姐 唔好信晒

不如你地傾下一個大家都會舒服既相處方法出黎？

我細個個時成日都被阿媽鬧同打，話我係一個廢物
去到中學阿媽唔再理我，雖然無被人bully但識得D朋友都無深交，畢業之后成日都一個人獨來獨往，然後拍拖又唔順利，好快就散左
書又讀唔撚成，讀埋D垃圾大專。每日生活差唔多就只有反學放學，反工放工，同大專D朋友都一樣係無咩深交
E家反工個D錢又無點用過，一直就係銀行入面擺住。
但最近唔知點解覺得壓力好大，成日夜晚都好唔開心，一個人亂諗，覺得自己係一個垃圾，不如死左佢好過啦

我同佢app識
所以打字唔會feel到我好嗲
未係男女關係之前相處都唔會好親密
我係剩係鍾意瘋狂嗲男朋友
Feel到佢好愛我既
但唔受嗲呢樣真係好有挫敗感

多謝樓主覆我先
我copy左個回覆俾佢睇，睇下佢會唔會明白我點諗

可能係你壓抑太耐無同人傾過解放過所以先會諗得咁負面自責？

其實我想知你同人無咩深交係因為自己怕定係真係無值得深交既人？我覺得點都要有一個值得信賴既朋友呀 係難搵嫁 但有一個已經足夠令你安心

如果佢真係愛你會feel到同受到你感動的

記得多d溝通 唔好令對方難受呀

你係溫完之後覺得自己識但其實係錯定溫完都記唔入腦？有好大分別呀

暫時冷靜d 細心d諗諗問題出係邊 進度甩左就搵朋友幫幫手 最緊要係你而家要搵返條路軌上返去呀

我覺得係我自己問題 個樣天生生得似個MK仔，成日比警察查，不過佢地當然咩都查唔到。
同學見到我個look就唔多想同我來往，加上我自己又唔會主動識人，不知不覺就變禁樣好多年

唔會嫁 似mk先唔會唔想來往 似毒撚先大鑊

咁樣唔得嫁 要識多d人 先可以搵到邊個值得交心同信賴的

試下放低一下去識多d人？人生會易過好多的

宜家日日見 都唔係好敢同佢講野 佢當我透明咁

日日見都扮見唔到你咁不負責任？

勇敢d企正係佢面前講啦

同男朋友拍咗4個月，佢係嗰種好慢熱而且好冷靜嘅人，佢話拍拖之後唔覺得自己生活有咩變化，姐係冇覺得開心咗/豐富咗，其實係咪佢唔夠鐘意我？點先知佢係咪在乎我？

唔會既 我覺得我好明白你男友諗乜 我都係類似既人

我覺得暫時都係你俾多少少力去哄下佢啦 冷靜既人未必會做好明顯或者誇張既事黎表達自己既愛的 但細心d留意就會見到細節上佢做左d咩

會唔會係抑鬱既先兆？如果真係控制唔到自己既情緒 或者真係要搵搵醫生好

已經中左7 8成。。。建議你盡快搵人睇。。。唔好諗住會自己克服到

但係如果佢鐘意我，點解拍咗拖都冇感覺到自己嘅生活唔同咗？

正路答你都係搵多份pt或者進修的。。。如果你有生意/freelance門路我諗都唔洗我提你啦係咪？

但千萬唔好諗住賭/炒股 千萬唔好

點解頹先？要搵到問題出黎先可以對症下藥的

咁你地相處時係咪唔做太多特別既事？有陣時太公式化都會令人覺得感受唔到愛

老老實實。。。你最後都係要面對呢個問題的 因為你唔面對遲d就會直接諗自殺。。。所以為你好 真係唔好怕面對 而家面對重有得救 遲左就難搞

會唔會有呢個post入面有抑鬱症狀既巴打既徵狀？要問清楚d 可大可少呀

我緊係知你唔想

但你而家唔諗住面對呢個問題 將來必定會為佢地帶來更大麻煩 亦都唔好諗住自殺一了百了 咁樣只會令佢地成世自責點解幫唔到你

而家你唯一解決辦法真係只有睇醫生

真係確診了？。。。點解咁多呢個病既人。。。

唔怪得之前咁多學生自殺。。。

認真一問 一個人無朋友會點?
唔係毒 正正常常會打下機咁
但就係一放假絕對唔會有fd揾
(因為真係無fd)
就會坐係屋企無野做
除咗返工返學 基本上唔會出街
出都係自己 可能出去剪下頭髮哥啲咁
必要先出
先讀緊u 成日都諗黎緊幾十年要點過
諗諗下就覺得將來既生活好無意義
有自殺既念頭
但父母養到我咁大 淨係計錢都洗咗唔少
雖然我唔算咩孝順仔
但我絕對唔想就咁走咗去
究竟我應該點樣去挽救我既人生#

Sorry for 1999

其實我都過住毒撚生活，除左反工好少出街，平時就係屋企睇劇打機
E家身邊D同學無人食煙，個個都好似好乖
我就格格不入

咁你要細心留意下佢了

我諗點同有情緒問題既人相處應該唔到我講吧？祝你地幸福

唉⋯佢話佢唔想再一齊 佢覺得自己一個更加開心
但係我聽日約佢見面佢都肯
我問佢聽日可唔可聽埋我講咩先佢話好 我話可唔可以等埋聽日佢先決定佢話好⋯
我問佢聽日係咪出面見我係因為想比多次機會我講
佢話唔係，但係佢又加句不過佢會想聽我講咩
我真係唔知應該點好

呢d情況通常都唔止一個人遇過啦？

下次記得反駁（唔係鬧呀）問佢地覺得客緊要d定d衫亂唔亂緊要d？下次不如佢地表演下做呢個位時會唔會完美做得好？下次換返我屌（自己換字眼）你地好唔好？

你覺得姐 你睇過未先？

我都話左 呢個病唔係靠你自己諗同做就會好

點解你會無朋友先？係你唔想識/識唔到/人地唔想同你做？

就講打機本身都係一個識朋友既話題啦

乖唔代表熟唔到呀 我自己唔食煙都有朋友食 無問題嫁

首先你唔好自己限制左自己 一定要好夾好岩先做到朋友先 你有無用心去同佢地傾下了解下？感覺上你覺得同佢地唔夾就會自動疏遠左

點都好 冷靜d先 我覺得你表現得太過著緊就正中你之前既問題 會有反效果的

而家我覺得你當日態度一定要非常冷靜 但行為或者言語上表現出重係好愛同關心佢 試下呢種反差會唔會補救到 將佢之前提過既問題全部改好同表現出黎

但。。。而家個情況都唔係太樂觀 你要有心理準備都係要分手 但起碼你為佢而變既印象都打到入佢個腦度 第時佢唔想自己一個時都會第一時間諗起你先啦

咁點解佢會講話想聽下我講咩
我問佢你聽日黎係咪因爲想比機會我講？
佢話唔係但係佢話會想聽我講咩⋯
我問佢可唔可以唔好決定住佢又話好

我收皮啦

有女朋友但係咩事都唔可以同佢講
只可以自己一個煩個感覺真係好差
唉

銀包被人偷左 啲重要野冇晒

樓主好好人，支持

你唔好思考咁多佢而家講乜啦 反正重點就係你當日既表現 挖返晒自己既問題出黎改好佢 當日表現出黎 就係咁做

下個會更好 努力

點解既。。。好難理解。。。男女朋友唔係就係一段互相分享心事既關係咩。。。

報左警未？雖然未必搵到 但都試下啦 可能個賊淨偷錢 扔低個銀包呢？

唔算好負 太凍走左一個禮拜堂
有少少心虛 但同時走得好爽

含指跌咗成千點

的確係冇乜太多，我同佢都忙，出街多數都係食飯。

報咗警 但我而家個心情好灰 我覺得好多不幸既事情都發生喺我身上 前幾個月我識左個女仔 唔係由朋友開始做起 之後日日都有whatsapp 仲約過幾次出街
手仔都拖埋 我仲以為自己99%會成功 點知最後都失敗咗 事到至今我都仲係好鍾意佢 忘記唔到佢 我應該點做好

我明 因為走堂係有快感的

好多貨？睇路呀 收緊水啦

不如相處時花多少少心思？由你主動做先啦

加油頂住呀 因為通常負面野一係唔黎 一黎就keep住黎 繼續負面落去只會越黎越運濟

拖埋手都失敗。。。其實知唔知咩原因？

巴你講得有道理
我會試試，其實我都想戒煙 實在好難

我知道叫個本身唔係外向既人主動識人係幾咁困難的 因為我就係d咁既人

但你而家唔識多d人 又點可以揀到你值得交心既人呢？信我 唔洗多 幾個就夠 覺得自己有之後你大可以繼續摺 但未有之前 我點都建議你最少有一個的

加油

佢話呢段感情關係好辛苦 其實係咪我俾唔到安全感佢定抑或對我冇feel 不過點都好啦 就係係呢件事發生之後我而家對其他人冇咩感覺情感 亦冇事情令我真正開心過 你可唔可以教我點做好

佢話好辛苦應該係佢覺得性格唔夾而且唔算太愛你？一般而言愛上左你就唔會咁快因為你既缺點而感到辛苦的

我覺得既然佢唔算愛你既話都唔好咁上心啦 下次搵個比較夾你既人 就唔會覺得相處辛苦的了

唔好因為咁就放棄追求幸福呀 加油

我女朋友好好但我偷吃左

你知唔知你做緊乜 你知你女友好都對佢唔住？你有無人性的？

我都好想有正能量
但日日一起身就係負能量

其實我提倡既唔係係唔係都催眠自己要有正能量的 因為我覺得呢d都係逃避既一種

有無試過面對佢？用盡方法解決佢？現有資源下做到幾多野？呢個 先係我所講既「正能量」呀

應該唔係特別一件事，係一直以黎累積既
感情 學業 工作 每樣都有少少啦

唔。。。都係類近情況啦 而家你搵朋友傾完1後個心情有無舒暢左？

我有keep住同自己講著眼於自己控制到事情上，唔好俾自己控制唔到嘅嘢影響自己情緒，但我都係好唔開心好失落

唔開心個個都會 我亦都唔主張死忍難忍或者不斷搵野做黎逼自己唔記得 無意思的

呢個時間你盡量發洩 搵個唔傷身既方法發洩 發洩完你就會move on的了

多謝你阿巴 你都加油 我覺得我好D了

讀緊top-up degree
諗緊報唔報返八大
自問對自己好冇信心
性格行為都好奇怪
好驚入得返都會識唔到朋友
甚至被人杯葛同笑
學業又應付唔到

可能安於現狀會比較好?

睇你第時想搵咩工啦

如果只係d細/中型公司 邊間u既degree其實佢地都唔會太著緊既

但你想搵d名氣大既就唔同講法了

奇怪？比如係咩？

其實我仲未揾到自己興趣
grad 做到文職都可以接受
或者希望令父母同屋企老人家感到安慰同自豪啦
所以先希望入返八大啦
但係我認為大學要好 social 同好叻先可以生存到
自問我唔係呢一類型的人

可能我個樣同聲都好7
好記得上個sem 我present 個時有人係度笑
今個sem 答老師問題個陣又係咁

我仲為咗咁停學半年
所以先諗入返八大
好驚入返八大都會遇返同一情形

唔。。。會唔會係無左自信就連帶住覺得人地都係笑緊你？俾返少少自信 人地笑咪當背景聲囉

出到黎做野你總有可能面對呢種情況既機會 就當而家練習下先啦

好掛住一個人
佢忙緊功課/ 打online game時 怕我悶
會同我邊傾住電話 邊做功課/ 打機
好多時都無咩野講 但感覺大家一齊緊 好開心
雖然我地無再聯絡 但我想同你講我好掛住你
可能你已經唔記得左我呢個過客
但我真係好掛住你

多謝你

既然都成為左過客 都感激佢地豐富左我地既人生吧

我地都要加油

好似解決左個case咁 心情舒暢晒

二幾歲人搵錢又少又內向，都唔知點識到 女

有無決心同行動去改變先？

成年前係學校活動識左個男仔
個陣開始同佢whatsapp
大家都傾得好開心 有單獨出過幾次街
但之後慢慢少左傾計
佢又hea覆左好多
點先可以撻番著個種感覺

有呀，個人已經主動左正面左都係唔店

正常黎講岩feel應該會越傾越曖昧？

幾時開始變淡的？有無咩事發生過之前？

唔掂係咩意思？搵唔到人黎識定係識左都好冷淡？太少資訊好難分析。。。

其實佢一開始都唔係覆得密個種
不過依家更加覆得疏
唔知會唔會係因為大家返左工既關係

冇咩唔開心既事發生過啊
但每次諗 唉放棄啦 個陣
出街個感覺又會唔同
例如上次出街我話好凍
佢就除左件外套cum係我膊頭到
雖然係好小事 但我都會心動架明唔明

覺得其中一個frd好廢，但係佢又唔鐘意人哋做得好過佢，覺得佢好撚煩

唔差在解決埋我

講笑

嘛。。。只好講你小心d。。。睇黎有可能有d機心。。。

嗯。。。其實愛既表現又唔係一定要做咩大事既。。。小事都會體現到嫁嗎

我覺得你都係繼續試探下同試下傾得曖昧d 俾d暗示佢睇下情況？

呢種人呢個社會十之八九啦

咪叫佢做某d野出黎表演下 失敗左既話你地咪識做

婆婆由細湊到我大
已經八十歲 心臟有事
佢呢排好唔舒服 成日抖唔到氣
早幾日睇左醫生
後日會出report
好擔心會check到有大病
好無助 唔知可以做啲乜

i know that feel bro我前排屋企人都過左身 好突然 唯一可以做係儘量抽多d時間見下佢

佢覆whatsapp既速度已經令我心淡
唔想好似係我成日做主動個個
所以唉 等佢搵我先算
唔搵我我就會自動收皮架喇
Anyway多謝巴打肯聽我呻

睇黎暫時只係當你普通朋友 不如你試下開d感情話題試探下？

你婆婆會無事的唔洗擔心

就算有事 你地咁樣咪只會令佢擔心埋你地

你對個病可能幫助唔到d咩 但對婆婆既心情可以幫到啦掛？所以你地都要加油呀 精神俾你婆婆睇 令佢開心d

唔洗客氣 覺得幫到你既話最好就係推多d客過黎啦

但記住決定分就唔好拖太1耐了

最尾都係散左
佢連出現都冇出現
不過到時我覺得我好似得到解脫
多謝哂巴打你

唔洗客氣 覺得好既野就唔好衰返轉頭了 唔好俾下個人鬧同樣既野

我隻倉鼠訓緊氧氣箱，獸醫話要有心理準備

唔好咁傷心啦 佢見到都唔會開心的

佢一直都有你用心照顧 已經好幸福嫁啦

節哀

喂hi😂又係我 我返學返到好訓訓

晚安呀 讀書辛苦晒啦～

你又做緊咩

岩岩放工返屋企

巴打
男朋友之前有個類似曖昧對象 但係佢話對條女無feel
佢話次次同條女出都推 有時推唔到先出
但我見到其實佢自己都有係咁覆條女
又有約條女影相 係咁覆條女snapchat story
好迷茫 有時覺得佢好多大話好猜唔透

對話咩態度先？我覺得就唔可以用次數黎衡量的

但如果對話係有挑逗意味我就覺得要小心了

而且。。。邊有推唔到既約會既呢。。。除非呢個係佢老闆姐。。。

我睇覺得有少少收兵feel咁 佢係明知條女鍾意佢
例如條女問你約我呀？ 佢話你覺得呢 個啲
同埋佢有約條女返大陸影下相 但講到好不願
我只係唔明點解講到好委屈 但其實佢自己都係咁撩條女

岩 收兵 而家佢係享受緊呢種俾人追求既感覺

講真 我係唔想個女仔追既我就即刻劃清界線了 點會俾機會女友懷疑呢？

呢度少少字我都睇得出佢個人既心地有幾壞。。。但點都好 決定權係你手上 你諗清楚佢係咪真係適合你啦。。。

唉巴打你又話比正能量
但我係靜雞雞自己睇佢手機 我理虧在先
應唔應該同佢講我知

我一開始已經講我提倡既係正面面對既正能量 唔係乜都同你講唔洗擔心既正能樣

我覺得就暫時唔好正面衝突先啦 始終都未到完全過晒界 你不如稍為暗示俾佢知你從其他渠道知道佢既野 睇下佢會唔會收斂下？

佢無同條女傾啊依家 我估
只係佢一直堅稱佢無約過條女令我覺得好似比人呃咁
成日口講一樣但比我搵到事實又好似第二回事
唔識點問佢好 問問下又驚自己發脾氣屌佢

呀原來而家無繼續傾 咁就另一件事啦 又未到死罪既

無錯佢係呃左你嫁啦 咪暫時將件事存檔備案先 前提係你唔想有風險

如果真係忍唔住想拎件事講既 就凝重d問下佢有無講大話 無論係咩都好 反正個重點係佢願唔願意誠實 問完再睇反應

我糾結緊比唔比佢知我知咗好
好似破壞緊段感情 但其實我唔多手睇大家就好穩定
攤出黎講我又理虧又驚佢落唔到台 大家盞有條刺
依家一齊咗三個月都未有

噉夜嘅。但你噉得閒覆人，好勁勁

推推

有厹煩緊我條女
日日wtsapp匯報行蹤
條女雖然hea覆
但又唔想唔回人
點搞

呢個就睇你性格了 有d人知道左就忍唔住 有d人就頂到分手爆

我自己就建議存檔備案的

暫時份工都得閒咪可以 多謝幫推

既然你女友都用左態度黎表達 我覺得你信任你女友 俾返佢處理件事 到件事過火你先出手啦

到你女友頂唔順時自然會block 但你都跟貼d件事 唔好俾女友覺得你唔緊張佢

好正喎

遲d轉嫁啦

你幾時畢業呀？

點解轉呀？
我2019年畢業

我試過開 佢冇接落去

返6日重要無前途

讀書加油呀 唔好好似我咁要做做下野先黎補讀

唔。。。咁你要有心理準備 佢真係只當你普通朋友。。。

唔緊要 繼續搵 總會遇到岩

返6日真喺唔多好，轉一轉工會算人工
日日都好努力呀我 每課三個鐘
我都hea左一年先讀返書，好大勇氣

人工其實無咩所謂 但6日真係會死

其實你幾大的？我以為你重係好細過添 sor

最近好怕事,對好多事都好敏感,怕得罪人,怕冇朋友

我早兩日認清左呢件事 已經冇再搵佢 而佢都冇搵過我

我...本命年...2字頭，自己計😂😂😂

6日我都接受唔到，真係好攰

有d咩令到你咁樣？

普通朋友拘謹d無所謂 但如果咩都太就住就好難識到熟朋友嫁 自己摸索下條界線啦

放膽少少去 加油

the best is yet to come 共勉之

對我黎講都係要叫你妹妹的

係呀 成日想約人打麻雀 人地打我無得打好嬲嫁嗎

終於結束咗一段冇結果嘅感情 但係有小小未習慣到

你暫時未習慣到姐 你未有佢之前都係咁過嫁啦

下個更好既等緊你呀 加油

hi哥哥
打麻雀笑左😂😂😂😂😂😂
我一至五返學，星期日返馬會都覺得好攰

窮，柒，廢
仲有咩用？

hi妹妹

馬會真係好磨蝕心靈 但返馬場同場外我覺得還好 返電話真係唔人道 特別係面對d老母組長真係好煩 煩過客

唔好咁講啦 我覺得每個人都總有優點的 係差在發掘到出黎未

細心d諗下自己強項再發展落去 唔係比自我埋怨更有型更開心？

一直都咁諗所以先未死

馬場都好多煩尻廢老，講極都唔明，遲一秒都發火，on99，搞到我成日鬧佢地，佢地先知衰

我有朋友返過聽電話，聽佢地講成日比人問候 搞到我都唔敢返

其實心中有個疑惑

學校有個女仔我同佢都有眼緣
佢係我groupmate 嘅同學嘅同學

有一日佢無啦啦wts 我
我當堂嚇咗一跳 唔知點解佢有我電話
之後佢問我project d野
後尾知道原來佢搵我groupmate 嘅同學 幫手
俾咗我電話佢
(奇怪嘅係 我睇唔到佢wts icon 到而家為止
其實係唔係特登冇set 我profile）

之後我哋就係咁傾學術嘅嘢 （佢勁鍾意用呢個😂emoji)
直到我哋Reg 咗 同course 同tutorial 同group
跟住就冇再傾過wts
Even 上tutorial 都無傾過計
上Lecture 就佢自己坐埋一二邊
（佢groupmate Reg 唔到呢個course 所以得佢一個）
上星期完咗個堂lecture 我同一個frd 去Canteen買早餐
佢企咗後邊 我地對上咗眼 跟住佢笑住㩒手機

我好想同佢講野 好想知道佢有冇bf
雖然而家我哋係同team 嘅人 但係好似有啲嘢格住
對著佢諗唔到有啲咩好講
可能我驚 怕羞
仲有一種 遠觀而不可褻玩嘅感覺

我好唔開心 但係我唔知點PM你

你女咪算好 鬧佢地會縮 男鬧會屌返你

電話煩在成日聽唔清楚 好易搞慢俾人屌 重有就係煩過客既組長

有時會ff佢會搵返我

點解會傾傾下無傾的？

我覺得邊可能咁快問感情事 而且要知佢有無男友其實唔洗直接問（而且唔建議） 用其他方法都引到嫁嗎

而家你試下同佢普通朋友咁傾先啦 既然開左個頭就唔洗怕odd啦係咪？

有無telegram?

算啦 就算搵返你都係當你水泡 無意思

你唔好俾個回憶帶住你走

點解我翻工做到成隻狗咁 但同一個職位既同事 成日都咁hea?

係咪你地上司將你地既工作分晒俾你唔分俾佢？

失眠呀bro

有好遠大的夢。但剛剛突然好灰心。點解會咁。平時都叫做熱血。現在好想圍爐。

樓主之前係點放低㗎?

啱啱收咗好人卡

返工辛苦唔開心
又無女
女神仲要同我晒幸福屌佢

好想同番ex一齊,但係每次揾佢佢都hea覆我
明知無可能
之前以為自己放低咗
無意中撞倒佢先發現原來都係未

再加埋見倒人放閃
明明同放閃果對情侣嘅開始拍拖時間差唔多
點撚解早人哋咁多完

近來想追一個女同事, 佢完全冇男仔朋友, 幾乎未同男仔相處過,好想追佢, 完全冇頭緒可以點追同唔比公司其他同事知

有呀

做少少運動 飲d熱牛奶會好d 下次可以試下

其實你一直唔肯俾人幫你就只會一直loop落去。。。

好老實我係度同你傾都唔會幫到你幾多 所以都係快d搵人幫啦

係咩夢想？

人人都做到洗鬼你做咩？你做到人地唔做先叫型同熱血嫁嗎 加油

圍一圍爐休息一下無所謂 但圍得耐左就會變成普通人一樣 你甘心？

蠢夠就醒啦 一個咁仆街既人唔值得你愛 下一個愛你同會珍惜你既人等緊你嫁

好老實。。。我比常人恢復得快。。。而且我對於改變係適應得好快的。。。所以好難參考d咩。。。

你問我點做我會建議你發洩晒d力氣出黎 發到攰就抖 日日都發 發到某日你自然會醒

我成日收 無事既 好人總會有人愛惜

無女咪去溝囉

唔去令佢咁得戚嘛 晒返佢

醒啦醒啦

無結果的

你重愛佢就要斷晒所有聯絡 既然佢都無意復合

一段關係係兩個人意志既結合 要兩個人都願意先會係埋一齊

唔好以為你係佢ex你就有咩特別 分左手之後你係佢角度其實同一個單戀佢既追求者無分別 所以就當放過大家 算啦

識左個女仔五日，有佢tg,出過來一次食野，琴日flirt 完佢 開始已讀不回

呢種女仔通常都會好渴望新鮮感同有趣既事？我都少追呢種女 好難咁易就分析到

點追我覺得都係不外乎個幾味啦 但唔比同事知有d難度

不如試下一大班人時拉佢行慢d傾下 再之後先搵機會單獨傾？

樓豬做社工？

咁你應該慶幸佢咁快就會拒絕你唔拖住你既 好女仔來的

追左一個女仔半年。。。好鐘意佢。。。但收左好人卡。。。

入銀仔都唔識，唔鬧佢地都唔得
組長會鬧你地？

唔係。。。你睇我答得咁唔專業就知唔係。。。

純粹係我覺得自己天生擅長分析問題而且無咁易受情緒影響 又見咁多人近年睇唔開自殺 睇下自己做唔做到d咩姐

充實下自己 我覺得收好人卡只係說辭 可能你真係好人 但其實骨子裡意思係你吸引唔到佢 淨做好人其實唔係咩吸引點來的

所以 要做好人都要做個charm既好人

哎。。。d組長多數係d平時無權無勢既大嬸 有權重唔用到盡咩

好似走開去廁所拍唔拍埋張凳都要煩

出左來做野，比埋家用儲人工一人半，覺得自己好大洗。

最好就開個excel 計下自己收入同支出

但其實大洗都儲到一半係咩概念？

有好多覺得無謂既野，例如之前賭錢輸左好多😭但呢家cut晒唔再玩

咁你真係好勁 應該儲到7成 我頂盡一半

係咪真係會有人應我

喺咪扮大粒呀！一定係佢俾人合啦，所以合返你
d阿姐喺噉，我之前d工都遇過唔少
唉我聽日又要返工啦

係係 你可以講低我盡快覆

個陣時個職位係低過佢丫嗎 無計

加油 儲錢去旅行丫嗎

有感情煩惱
好辛苦先用時間放低左一個唔鐘意我嘅男仔，而家好似又鐘意左另一個人
點樣先知一個男仔對自己有無意思
如果佢個個星期都約我去聽talk
(個talk係連續幾個月都有)
聽完talk會一齊食飯
可唔可以當佢都對我有啲好感

D姐姐係噉
都喺架，琴日岩岩出左上個月嘅糧俾我 我都慢慢草緊錢，但岩岩開sem，有排都未去得旅行

咁起碼唔抗拒既暫時 但好感就言之尚早

你地傾時講咩？有無稍稍flirt過？

努力讀好書先啦 我就就快唔撈 去完旅行再搵

見到佢會慌 臉紅

幾時resign先

溝女就咪慌咪怕

你呢個case算係易搞 就唔好晒左個機會啦

真人同whatsapp有分別
真人通常都講返個talk內容
whatsapp通常都係佢搵我，一個星期兩三日，一次就連續三個鐘左右，但係全部都係時事同哲學
我想問我係咪俾佢當左study partner
仲有另一件事好煩
俾個好朋友block左我whatsapp同inbox但無unfd我，我instagram問佢發生咩事，佢覆左句：無咩啊
我同佢好難會見到
無啦啦block左成個月，應該點做

預2月14辭 3月15去嫁啦

情人節同呢份工分手
去幾耐先

咁你可以轉題目嫁嗎 咪講下日常同愛情觀 而家就咁睇似無咩意思 但我覺得你試左先再講

另一件事就。。。直接打俾佢啦 有咩鍾意唔鍾意就攤出黎 唔好攪埋d小動作無無聊聊

應該去日本東北10日

10先正，我每次去旅行都喺最少10日

同男友拍左接近半年
呢排愈黎愈想自己一個，但佢又唔係做左d咩大錯既事，只係覺得自己好想自己。。淨係想對自己負責
比呢種情緒搞到自己成日都好心煩

出左黎返工唔係咁易搵到10日假

今次都係要我辭左有時間先有10日

有無同佢傾過？分手唔係問題 但唔好令對方死得不明不白啦 點都要解釋清楚呀

無論你決定係點都祝福你

同女女去呀你

無女 自己一個

最近好好彩表白成功咗
但係其實知道個女仔唔鍾意我
愛得好累

你地相處時係點的？既然佢唔鍾意你但又接受左你？

點解一個去？ 好危險呀！

平時一星期見一二次，應該係知道我真心，想俾個機會我。

股票帳面輸咗差唔多一個月糧
頹到無野講

因為背叛女朋友所以分咗手 依加先識黎後悔
我真係好撚狗賤

毒撚就係成日一個去

唔危險呀 日本好安全

咁你知唔知佢鍾意d咩？盡量試下迎合左佢先？

錢無左可以再搵 而且優質正股唔怕坐啦

當然你買牛熊我無野講。。。

下次真係唔好。。。你唔單止係害左佢 你係影響左好多人

希望你會反省

依加想去追反佢 會唔會太自私
啲人真係講得好岩 未試過真係唔會反省
真係好後悔...

會 好撚會

有d野做左 唔係講句「我後悔」就可以當無數

你當放過佢 算鳩數啦好嗎？

如果你真係反省左既 就唔該消失搵個第二個

好危險架，噉多女女，驚你睇到流鼻血

唔驚。。。東北呢d老人區 浸溫泉都係得d阿公阿婆

有靚女豔遇都唔出奇架

女朋友就比個狗公溝到，前兩日同我講佢對人有d feel，我明明好錫佢，乜都無做錯 狗公死全家

唔預期有 有都唔到我呢d毒撚

我專心影風景相

認真。。。你做男友佔左先機嫁喎。。。做左d咩令狗公有機可乘？

我打去，佢唔聽，再ig direct佢，睇左唔覆，其實係咪應該算數？幾失望下，識左三年半

就係放佢比自由佢識朋友，唔管住哂，條狗公追佢追到同佢翻同一份工，嗰條撚樣都已經見過面嫁la同我，仆佢個街

其實係。。。但真係毫無先兆？

我其實唔認同管住晒的 因為你管實只會俾狗公口實 會唔會係你太唔緊張了？

扮影風景相，其實影囡囡

唔開心 好唔開心 淨係想喊

G持樓主 為香港人充充電

多謝巴打

我隻狗今日火化
上星期四走左 係急病 走得好突然
我仲係接受唔到 日日都喊
我好掛住佢....

同個大姐姐識左一年
最近知佢拍拖
有幾晚訓唔著
之後同咗佢表白
佢話對我冇咩野 就繼續做返朋友
有時見佢無覆 就走去睇佢last seen
自己好矛盾 明知道成件事係無可能
但仲繼續日日傾
如果冇傾就好似每日差左少少野咁

完全唔知自己而家係度諗咩...
成日等佢覆msg 開始討厭自己

我今日趕走左個狗公了，其實應該要緊張d，多謝你

好掛住ex
不過佢依家已經有男友了

我d相其實真係9成無人 當然包括埋自己

有咩唔開心呀？

略盡綿力而已

你隻狗狗生前有個咁照顧佢咁愛佢既主人 已經好幸福嫁啦

如果係急病都好過長期病患拖長佢痛苦啦

狗狗都唔會想你咁傷心嫁 快d好返啦

好多野煩，覺得人生好煩，自己好似一事無成。
男朋友好錫我，但我好無安全感。佢尋日同同事出去飲野傾計（去左12個鐘 ），佢間唔中會whatsapp我，但我仲係好不安，我話俾佢聽我好唔開心，佢剩係話我愛你，安慰都唔安慰我。

你而家個狀況就係普遍單戀者既徵狀 不過分別係你而家已經被暫判左死刑 不過仍然想靠美沙酮吊住條癮姐

聽我講 忍到手就唔好再搵 忍唔到手就del contact

繼續一段自己一廂情願既單戀對你地都唔係好事

人地有男友就算啦

你都唔可以因為佢就原地踏步 有下個好女仔等緊你嫁

安全感不足好多時都係因為自信不足引致

有陣時你淨係講你唔開心又點會知你唔開心d咩呢？要佢安慰得岩都要講咩事嫁嗎係咪？

既然你男友咁錫你 又會同人出去時都同你報到 就多d做自己野 減少d依賴 俾多d信任佢 咁段關係先會長久的

你影到d我地睇唔到嘅👻

又要返工了

無事既 我唔驚

今日放幾點？

讀唔成書係咪可以等死

我之前都讀唔成 而家都補得返

就算真係讀唔到 有門專業點都唔會死既 傻啦

放17:15 已經帶左note去溫書
再唔溫定就零分

你呢？今日放幾點

真係係度吊住條命
我知道 對我 對佢 同佢男朋友都唔係好事
個心好似有蟻係度爬咁 希望忍得住

快d溫啦 唔合格就慘啦

我放1700呀 做咩？想搵人食飯呀？

減少對佢依賴 自己搵其他寄託

你會做到的 加油

Ching..又係我
哩幾日我好似行屍走肉咁
有冇咩方法可以令我快小小move on到

將d精力發洩晒佢 搵下其他寄託 就會快d好 加油 時間會沖淡

下你星期六都放1700咁晏嘅

我係掉返轉 仲尷尬

係呀 所以咪要轉

即係佢鍾意你但你問人點追？

定係有個女仔一直當你好朋友，仲問你佢應該點追佢鐘意嘅男仔？

我悶到喊，就黎訓著

Phd讀唔落去但又拎左獎學金
咁樣返香港點算

搵個阿叔黎撚下佢

真係讀唔入腦定點？唔好咁快放棄呀。。。

就喺無人到無人俾我玩

馬場無人？y？

因為今日喺星期六，通常無星期日噉多，仲有個半鐘先收工

係我鍾意佢 但係佢問我點追仔

馬場會唔會有個組長跟住煩住的？

噢。。。但純粹分享

我初戀都係開頭我教佢溝 攪攪下變左鍾意我。。

希望呢個故仔激勵到你

Hello巴打 我唔知算唔算係煩惱 但個腦一路諗住 其實我隔離分手台都講過 不過我想睇下其他人點睇

我兩個月前分手 咁簡單黎講係我一直都做得唔夠好 前度又一路都冇乜點認真同我講 我一路都冇諗過佢會走冇好好珍惜佢 到最後嗌左次大交 跟住佢就跟左第個走 原來佢地只係識左兩個禮拜都冇 我覺得好得人驚 一齊左三年話變就變
到而家分左手兩個月 最初果個禮拜日日都好痛苦日日都喊 到而家果種痛苦既感覺已經減少好多好多 多得家人朋友同埋呢度既巴絲
我原本係諗住係外國做野 但因為屋企一啲原因我最後決定左番黎香港

咁話說上個月十一號我仲係香港準備番外國執野既時候 我前度就whatsapp我問我攞番條大門口匙 因為之前我地係外國係一齊住 佢話急要條匙 但我要廿一號先番到 中間隔左成十日 佢都係要等埋我 其實我條匙都唔係原裝匙 如果佢係還比包租公既話佢大可以去配 五分鐘內搞店 就當佢想番去執野但唔見左自己果條都可以叫鄰居開一開大門比佢入 總之我就完全睇唔到佢有乜理由要等埋我 但佢搵我果時我又冇問

於是我番到去就交低左比佢個朋友 諗住佢朋友會話比佢聽 諗住乜都做哂大家冇拖冇欠 然後到上個禮拜佢無啦啦又搵我問我幾時可以拎番條匙 原來佢朋友冇同佢講 佢跟住仲話其實我應該直接比佢 因為佢sem break做功課好忙 我心諗我就係唔想見到你先比你朋友

其實佢隔左咁耐先搵我證明佢根本唔係急要 甚至可能一開波就唔需要條匙 所以我真係唔知佢想點

其實好hea hea到有無做嘢都無人知 大賽佢地上頭咪嚴d囉，咪又喺講埋d廢話，不過吊尻廢老我照吊的

噉正嘅你，噉你仲唔快d教我溝，跟住...

其實對於一個你已經諗住斷來往既人 我實在諗唔到有咩理由要晒ram去記去諗

而家你呢單証明既野實在無關重要

咪幾好 hea到可以用電話最好

屌鳩廢老你我有責

喂 唔好俾呢幾句誤導 我毒撚而且樣衰 唔好有幻想

我哩幾日已經係朋友屋企訓，
有個女仔知道左我單身⋯即刻約左我出黎
好驚當左佢係水泡

我玩電話玩到無嘢好玩

但你初戀都鐘意左你啦

你收到咁多負能量，我嘅煩惱就係你現實會唔會好悲觀 @樓主

嗯。。。雖然你拆開左咁多問題 但我覺得問題核心都係因為屋企既壓力導致到你自信心受挫跟住骨牌式影響其他野？

父母既事都實在要處理左先 而家係要解決左佢地自理既問題？佢地返唔返到工？香港地你肯做既話唔會搵唔到野做既

我自己覺得就係你父母既問題會引致到你其他問題發生 所以你解決到後我認為其他事就會較易應付到

事實上我都唔認為你真係咁無用丫 因為突然間有呢種衝擊 我諗無乜邊個可以輕鬆應對到

而家俾你既建議係 專心處理左父母 等你父母理順左先慢慢搞其他啦

其實當識下朋友係無問題 但如果你認為自己未可以放低就暫時唔好拖住人玩玩下了。。。

俾錢你玩電話重咁多怨言

無關係嫁 可能佢可憐我呢

唔好對我咁大期望 驚你會失望

我本人係悲觀的

但我悲觀得黎好多事都可以平常心面對 所以先可以吸收到咁多負能量都唔多受影響

好想快快開學⋯專注係讀書

咁又唔好咁講。。。總會有好女仔的。。

你未開學都可以專注其他野

冇野好做，係咁做gym

我寧願多嘢做

點會可憐你呀 你太好人掛

我同一個大我5年嘅男仔曖昧緊，我地係apps識嘅，傾咗兩個星期多啲約咗出黎見。佢係一個好唔鍾意禁電話嘅人，所以佢覆機覆得好慢 試過隔咗9個鐘先覆因為佢返工完全唔睇手機 我覺得咁樣溝通好辛苦，試過同佢傾過，佢話會盡力覆快啲，點知過兩三日又固態複萌 尋晚我地第4次出街，我再同佢講我希望我地嘅溝通可以好啲，係我唔開心嗰時關心下我，跟住佢話氹返我就錫咗落黎，但去到今日佢又唔見咗人唔覆機，又無講明宜家我地咩關係

我可以點做 係咪要放棄

係啦,gym下咪有益身心

要佢突然間放低尊嚴係難嫁啦...或者你講明你自己都要生活...幫唔到太多,要佢地面對現實先啦...

咁有野做點都好過無野做既...

但睇黎你都係奴隸命?鐘意做野

認真,你唔介意同阿叔做朋友既話我唔介意的

但你唔好咁大期望啦...

首先我覺得...你有無體諒過佢返工真係可能睇唔到電話先？而且我唔覺得溝通既意思唔係咁簡單既回覆得多就叫有溝通...

你地有無認真交過個心出黎？有無互相協調到一個大家都舒服既模式出黎？佢唔開心時你有無關心過佢而唔係淨係顧住自己開唔開心？

從以上既文字描述上,容我得罪講句都感覺上你地處事上都幾幼稚...

我會話...佢係愛你既...應該...但似係唔識得回應你既訴求而已...至於放唔放棄...就睇你有幾愛佢了

我miss左你個留言？堅係唔好意思

唔....首先...你要接受女朋友係嬲緊既時候唔會係一個講道理講邏輯既生物...

我唔知你由知道去唔成到通知佢去唔成既間隔時間係幾多啦 但我覺得如果你係即時通知既話你個問題係邊度...而且我唔覺得當知道無約時想訓就訓有咩錯，平時你女友都係咁樣？

要令佢接受我就覺得要令佢知道你當時好眼訓所以忍唔到要訓先啦，而且令佢知道成件事都係出自誤會姐，下次會做好D唔好產生呢D誤會，咪ok

最近一直有分手念頭 原因係覺得即管對男朋友好好 但佢都唔會好欣賞 每次見佢都會幫佢做曬家務 又照顧佢飲食 幫佢處理好多大少事 但係佢好少為我花心思 或者照顧下我 出街定係屋企都只會睇電話 好少同我傾心事 唯一係佢會成日講愛我 但就係得個講字 我覺得有啲攰 唔知應該點

都估到你地而家重係學生...

我覺得...要求你地好成熟咁處理感情事都係困難左D既,但從跌撞入面成長本來就係讀書時拍拖既指定動作

我覺得你地(無錯,係你地)都要學識咩叫講清楚件事,究竟點講有可能引起誤會,點講係唔清唔楚,你地都學識去諗一諗學一學

如果佢真係唔識得去學點樣愛一個人既...就放佢出去自己感受下個世界既無情,算啦

我都知俾人屈係唔開心既,但如果唔係常態既話,事後同佢地冷靜D解釋返件事,就算數啦

唔....首先你有無認真面對面咁同佢傾過呢個問題?

當然而家按你描述佢係唔合格的,但可能佢習慣左而唔記得或者懶(嘛...男人成日都係咁的)得去討好你?如果傾完都係咁既,先考慮下一步?

其實在我睇法黎講佢完全唔合格要分手的

但既然你地重係讀緊書,咁呢種唔合格都變得相對地可包容了...

所以決定點樣,你決定啦,我實在無咩理由建議你地分

有無等佢地冷靜落黎之後3個人傾一傾?

我自己就覺得有希望上返UGC既就盡量讀左先啦(topup個D就....遲D先報都得)好老實而家你係最大金主你應該惡過佢地喎,不如試下暫時惡一惡叫佢地聽左你講先?

你地真係冷靜傾好左個結論出黎,跟住先再做決定啦

既然佢地都有反省,今次就當你大量

叫佢地請食飯當算數啦

唔....咁就咁睇佢都唔似想交個心出黎

咁你就要認真諗下佢其實係咪只係諗住拖住你定有其他野

我自己既經驗係...我忍左2星期我提出分手了

但你決定點就你決定啦,當然都要睇佢後續反應係咩

成日同人dead air..... 點算好？
自己又冇乜點幽默, 好驚好難出pool

deadair係你資料庫無資料定係你反應太慢?

前者就多D睇新聞書或者雜誌 後者就其實可以成為一個討人歡笑既笑點,成為一個特色

我覺得與其擔心出唔出pool,你不如認真改返正同人普通溝通能力先再諗啦

真係臨場唔夠反應既話就做定功課,prepare定會同黎緊見既朋友最有可能會講既題目

我提一提你,幽默感其實唔係講緊笑話好唔好笑,而係說話氣氛既掌握,包括聲線,語氣

我諗你可以做既係俾多D耐性,係仍田1心情好時盡量講下道理,希望佢會潛移默化

當然就辛苦你要忍耐包容多D了

讀書壓力好大， 好冇精神

一段關係就係要靠互相關心 照顧對方感受

如果咁習慣自己我行我素佢搵人拍拖做咩？為左屌？

呢步我唔覺得要退讓 因為你一退就無得救

當然你自己都要考慮下佢繼續拒絕放低自己既話佢係咪適合你

溫到辛苦時抖抖 搵其他野放鬆下啦

淨係將d野死塞落腦效果都唔會好

抑鬱好辛苦...最近又加藥個人變到好敏感好神經質

好易喊，明明好小事都會好痛苦咁一直喊...

咩都唔想做，突然覺得所有人事物都可以捨棄..

情緒反反覆覆真係好攰...我都知起伏係正常，但係我真係好攰好攰，平穩咗一段時間又變返個癲佬咁...

好絕望，一日唔死都仲要繼續呢個無限循環...

唔好放棄呀 真係頂唔順既搵朋友鳩噏下都好丫

我身邊啲人真係好慘，被我搞到心力交瘁，因為唔知可以點做而好大壓力，類似係見到放負msg會唔敢開whatsapp，我知道佢真係好攰，一次又一次咁樣，慢慢就消磨緊對方嘅心

股票豬左兩個月糧
點算好

咁你可以係度講低丫

雖然我俾唔到咩實際幫助你 但都可以做聆聽者的

認真 以呢個波幅黎講 兩個月糧比其他人算係少

腳踏實地返工儲返黎啦

我仲要牛同輪
好痛啊

買牛熊窩輪無得講。。。

買股最忌輸打贏要。。。

左耳今晚開始聽野唔順 好似有好多耳屎 但又揀唔到出黎

你肯定係關耳屎事？因為我有陣時都係咁 但唔關耳屎事

不如你試下用左個d滴浴耳屎既噴霧試左先？

好攰 由以前仲會希望自己慢慢好返，到四年後嘅今日已經磨滅晒希望，已經唔奢望擺得甩佢，只敢求喺僅餘嘅空間裡面共存，已經接受咗現實，只敢求穩定嘅日子可以長一啲...佢摧毀咗我所有...能夠正常生活到一排已經係非常非常美好嘅事...然後每過一排就會又返發跌返入谷底...一路咁樣好似跳樓機咁，上就龜速，落就光速咁，時間耐咗真係對呢種模式好厭倦，唔想再繼續生存...因為每一次掉返我入去都會痛到仆街...係無解嘅痛苦...除咗睇住佢點樣破壞我一切，我咩都做唔到...

你好老咩叔叔

我？30囉

我唔可以虛偽咁同你講我明白你有幾辛苦 所以都無咩理由不負責任咁叫你繼續堅持住。。。

但我都會希望你唔好諗住放棄自己。。。我相信生存落去總會遇到好人好事的

唉 抽唔中康文做gym個講座

never lucky

個個本身就好難抽到 唔中先正常

我個fd 一次就中咗正選

我唔要呢d運 我要錢

我想做GYM

叔叔hi

其實想健身唔一定要去gym room既。。。

你唔會覺得差左5 6年唔會溝通唔到既咩？

俾樓主溝ok?
利申：男

我同你溝通得幾好呀

認真 同你做朋友應該會幾好

有tg可以搵我

你俾

順手推推

明明生活上無咩野 但總係好頹廢
好似唔太識開心咁
做咩都做唔好......

你係咪缺少左d人生目標？

有陣時少少既目標都係一種推動力

好想識一個女仔 雖然有共同朋友 但同佢唔熟
次次見到佢都一定成班人 突然聊佢講野又好似好怪
但又無咩機會單獨相處

講到尾都係細膽

因為之前啲經歷都好黑歷史，怕左拍拖呢回事，
依家就算有鐘意既人，都對自己冇自信，唔敢主動。
有時會自我安慰保持住依家做下朋友仔同學仔至少可以一直保持住個關係開開心心，
但前幾日見倒佢同個common friend既女仔傾計傾得好開心，會覺得個心好亂嗰下已經知冇用
佢下年重要defer一年去exchange，我就留係度一年等grad。
好鐘意佢但我覺得一切都冇可能...

真係越黎越憎依個屋企

你無論咩情況下撩佢講野都差唔多 所以放膽去啦

我都唔知
我宜家part time讀書 明明有目標
但明明有努力過 好似做極都做唔好咁
好憎自己咁一無是處
然後有時都唔知自己係咪拍拖
好似個關係已經去到有又得無又得咁

分左一年左右
中途遇過好多對象
大大話話都有10個
但係一個都唔岩feel
覺得除左ex之外唔會再鍾意上任何人
不過最近遇到個女仔
一開始佢唔係幾吸引到我
但慢慢發現佢都唔錯
我同佢仲有好多話題好夾
係一班frd入面我同佢既思想都好似
總之就係好多野都好夾
其他人都話我地好夾好岩key
兩個月前我開始有少少鍾意佢
我們聖誕節約佢出街 但係佢拒絕左我
不過見面又無乜野唔會尷尬
我又成日主動chat佢
每次都係我搵佢
唔係佢搵我 我開始有d攰攰地
唔知話佢係被動定唔想理我
總之就係面對面傾計係正常交談
但電話chat就係我主動

正當我覺得無機會既時候
佢又忽然對我主動左幾日
我本身諗住放棄唔追
但佢又撩起返我個心
前晚我地成班frd去左唱通宵k
唱k個陣我同佢你眼望我眼 經常眼神接觸
又會同佢好多互動

唱完k個下我feel到已經不能自拔
我個心比佢偷左 依家成日都有send野比佢
我感覺佢無之前咁hea覆我
不過仍然都係我做主動 佢唔會無拿拿搵我

所以我依家個心好亂 唔知自己係咪有機
但係覺得表白失敗就無朋友做
我再主動個Signal就好明顯

Sorry too long

成日都好在意男朋友既前度
好冇安全感
見到佢like ex 啲相都會唔舒服
理性話我知要信佢 要放低呢個包袱
但我做唔到

咁你認為你會唔會擺脫到你既「黑歷史」？

我唔知你以前為左擺脫佢係有幾辛苦啦 但你都明白到如果唔可以既話 明明可以掌握既幸福都會自己溜走嫁啦

所以唔好無自信啦 真正愛你既人一定會接納你的

點解呀？

d野同一時間黎令你少左d推動力。。。

做唔好係讀唔識定讀唔熟？差好遠嫁

世間有句話叫「越窮越見鬼」所以努力擺脫左呢種狀態先 跟住d事就唔會咁唔順的了

今日女朋友同我講分手
話覺得我唔係真係鍾意佢
然後係到喊
氹左好耐先無喊然後好返
氹氹下我都喊埋
開翻燈床邊勁多紙巾

點先能夠比佢覺我真心鍾意佢

老老實實...我自己就覺得有D收兵伏味

但都無理由叫你而家就收手,所以我建議係

表白就免了,搵個機會一下拖落去啦

衰左都無咁odd先

首先你考慮左我呢幾個問題先...

你地有無傾過呢個問題?如果佢知道左你唔鐘意佢繼續同ex有聯絡既話佢會唔會真係斷?佢知道你無安全感時佢有無安慰過你?佢地有無咩講過或者做過超出左朋友關係既行為?

你係唔係D唔鐘意做同講D肉麻野既人?因為我就係D咁既人而且俾人咁話過

我覺得最簡單就係問返佢覺得做D咩會覺得sweet同感受到愛...照做咪ok

話說有個fd同我講個ex同另一個fd一齊咗
咁我好奇就follow返ex個ig
但我已經放低咗佢
見到佢地一齊嘅相都無咩感覺
只有祝福佢地
但尋晚比現任見到我ig search過ex仲follow咗
就開始嬲
到而家都仲未氹得返佢
點算好

佢知我無安全感 有不斷安慰我
我未同佢講呢個問題 唔知佢聽咗會有咩反應
我平時唔會check佢電話所以唔知 同埋佢一直以黎都冇同我提過佢ex既任何嘢

唉....你睇咪睇,做咩follow呢

暫時都係等佢下左淡氣嫁啦 應該唔係咩大問題黎既...

咁你既不安係黎自佢前度定係所有係佢身邊既女性?

我覺得你都係同佢坦白承認你有呢個concern好過啦,始終個問題都係佢唔覺得繼續同ex聯絡係問題...

建議係盡快拎呢個問題出黎講,就算唔係直接講呢個ex都要同佢傾「同ex繼續聯絡」呢個話題

同佢傾完先會傾到個大家都舒服既模式出黎

佢今日完全無搵過我
佢成日都好擔心我會搵返個ex
覺得我中意嘅係ex唔係佢
但我根本唔係

淨係源於前度 其他女性冇帶俾我不安感
過兩日見面會認認真真攞出黎講了
雖然唔知佢會有咩回應

已讀不回

其實成績係ok既
但我果科要應用
我一到應用就好差好差
好討厭要人carry既感覺

而家仲可唔可以喺度放低問題架

唔會係收兵既我諗
因為大家都係同學 識左一排
佢唔係收兵既女仔
不過一野拖落去會唔會仲尷尬

丫你明知佢驚你會搵返ex都做

有d野知佢會驚就要避

都係個句 扮死狗啦

如果係咁 可能佢覺得佢唔適合你姐

下個會更好

冷靜少少 既然知道理論就知道實踐 個分別只係臨場既應變力

加油

可以呀 隨時歡迎

個個俾人收兵既兵都唔會覺得自己女神係收兵的

不過資訊唔夠 我從表面估only

想去咪試 唔好唔試跟住後悔

今次真係好奇心害死貓

講左出黎好似舒服左

我好愛我男朋友，我哋拍咗拖兩年，但係佢其實同我係兩個世界嘅人，我哋一啲都唔夾... 例如係我好想要小禮物呀驚喜嗰啲佢永遠都唔會比我。不過呢樣野我已經接受左，最接受唔到嘅位係我屋企人不嬲當我系寶咁，然後佢好似永遠都冇關心過我... 我最近不斷受傷整親，係連續三次都傷得幾嚴重..然後佢就話好小事，叫我唔好喊啦。然後第三次我真係頂唔順發佢脾氣，問佢點解次次都要咁樣講，因為我三次受傷嘅時候佢都係我身邊，我痛到係咁喊佢都只係會同我講好小事唔會問我痛唔痛。然後我就好心死，覺得好絕望，因為今次我鬧佢點解永遠都唔肯企係我角度諗，佢就話咁嚴重我幫你報警囉，駛唔駛幫你報警帶你去醫院呀咁... 其實我只係想佢幫我抹下個傷口..拎杯水比我飲。返到屋企之後佢淨係打過兩次電話俾我我冇聽，wtsapp左一句希望你冇咁痛。我就冇覆佢block左佢whatsapp，然後到而家幾日都冇搵過我，我唔知道自己可以點做，我知道佢唔係一個比到幸福我嘅人，但係我唔想冇咗佢我好愛佢我唔想同佢分手 我每一個朋友都話佢係冇擺我係心上面，我唔知道可以點做

係呢？我都話過就算無野幫到你 只要你自己講晒件事出黎一次就點都會幫到少少

講返正題 你就當自己係失戀咁處理啦

要將自己既依賴扯走係辛苦d 但都要做 因為咁樣都係為左自己唔好ff咁多

點樣放得低？忍唔到既不如完全block晒聯絡 時間自然會幫到你

嘛。。。你首先要接受既係 當大家既愛有呢種巨大落差時 更愛既人只會受到傷害（佢無擺你上心唔太愛你我諗可以直落結論）

你亦都好難要求到d乜 因為你本身都接受左呢種「不平等條約」（既然你唔打算分手）

老實說話 你呢種狀態同單戀嚴格黎講差唔到幾遠 我自己既建議就係提出分手 睇下佢咩反應 如果佢真係著緊你既 就自然會著緊d 相反既話你就當係一個對雙方既解脫啦

琴日被講分手
但我唔想放棄，我想可以係後日再比驚喜佢，追返佢返黎
乜事分手我都一言難盡，只係佢仲對我有愛
所以我想準備去令佢再成為我女朋友

多謝你比意見我呀
其實我理性咁樣諗知道分手對我來講係最好
但係我一去到感情方面又理性唔到...

話說我前排一直溝緊個女仔
去到兩個月前佢突然態度冷淡咗好多
我就冇再搵佢

去到星期四
我班fd突然同我講個女仔同我個fd喺學校行埋咗好多，其實我都有親眼睇到

個日早退走咗
好似被人暪住好多嘢咁

到今日再冇同個fd講個嘢
唉真係唔知點面對好
扮冇嘢定以後各行各路好

咁你都決定好晒 我都無咩建議俾到

加油啦

贈你一句

相處時講感性 分手前講理性

自己衡量清楚啦

其實公平競爭 輸左都無咩好講啦

如果你覺得可以無野咪可以扮

忍唔住既咪少幾個朋友

多謝你巴打
希望快d放低

佢終於覆我，話佢自己屋企有事，話希望我唔好放大情緒，話我經歷既只係小事，佢唔想負擔我啲煩惱。其實我好失望，我諗住好朋友係咩都講得，所以我先會咩都同佢講，仲要我都係依家先知佢屋企有事，如果佢一早講，我唔會煩佢，好過佢咁樣封鎖我。我三年前都試過有事，我係全年無更新任何社交近況，但係佢呢排日日都新post，我好失望。

認真。。。唔想覆咪大大方方講自己唔方便咪ok。。。

咁樣避法一來顯得無責任感 二來自己又煩多樣野。。。

你唔介意可以係度分享的 我就算唔開心都會拎出黎share的

我同意呀，佢仲要block晒fb d status唔俾我睇，inbox同whatsapp又覆唔到 我係到諗緊要唔要unfriend佢，最搞笑係我睇返啲對話，全部都好正常，一句暗示話我煩都無架喎，我依家真係唔知點

想識個女仔
兩科Tutorial 同班
但開sem到而家都仲係零交流
可以點識(點溝)佢？

利申：連佢電話都未有

block唔block就隨心啦 反正我覺得呢位「朋友」都已經唔洗繼續來往

最簡單咪就係問功課入手囉

再唔係就扮上堂無返 問上堂野囉

問完咪吹水

點樣知佢有冇男朋友？

係返工到對個男仔有好感 雖然唔係成日點同佢交流 但唔知點解成日都好掛住佢 成日都好想同佢傾多啲計 但自己又怕羞內向唔敢主動同佢講嘢

咪同佢講旅行 咁實會問自己定係同人去嫁嗎

傾下計姐 又唔係示愛 主動d去啦

係咪佢對自己太無信心？

邊個來的？

咁上堂應該點坐近？
因為我平時都係同frd坐

Btw多謝巴打

想溝你

其實我真係無欠佢啲咩
唉，上次提果個男仔對我冷淡左好多。前排佢會睇我日記，仲將我講過既事記得一清二楚，依家我主動inbox佢都回得好少，

咁但係佢睇唔出你有避嫌？

點坐近都要教 唔係呀嗎？

咁有無曖昧說話先

咁都幾明顯喎佢既態度

但我記得一開始唔係純傾學術？

單戀無果

但係我完全唔知做錯啲咩
呢個星期本來要見
佢淨係話要返工黎唔到
點解要到我上左心先咁對我？
佢通常都係講學術
但係會成日問我學校生活
因為早排我話好sad
依家搞成咁

依家成個人好失落
知道會派fail信俾我
我真係諗唔到搵邊個呻
女又冇
事業又冇
就連同我一齊去考果d朋友都睇低

感覺好難受，好想jump
好似冇人鼓勵過我
覺得自己就快捱唔住

樓主 我聽日又要見到佢
我可以同佢講啲咩
我諗唔到啊...

去搵個愛你既人啦

從結果黎睇佢都幾仆街

你其實都係一直單戀緊姐

既然佢都拒絕左你 又有新目標 就唔好打擾人啦

愛人唔係淨係得佔有的 你俾唔到幸福佢都希望人地俾到佢嫁嗎係咪？

去到咁緊張既地步我都唔知有咩講

因為俾著我管到咁緊可能就會分的了

唔好亂諗野呀 試fail左咪再考 邊有話fail左就要死

我自己而家咪又係無女無事業 而家都係慢慢pick up返

所以 衰左真係唔緊要 再試 慢慢黎 死左就真係乜都無了 你再試就ok嫁啦

傾下今日同人去邊囉 但記住唔好亂約 就算要咁玩都係開玩笑式

Ok

仲有冇

好想有拖拍

大哥。。。我教唔到你全部的。。。

你自己都要諗諗嫁嗎。。。

新年 旅行 乜都得啦

唔好為拍而拍呀

佢自己都無異性朋友？

如果我有你一成就好啦

下。。。我紙上談兵嫁咋 講實踐我都係懞撚

單身forever

唔好亂講啦 總有人欣賞你

今日點過？

喊唔出 訓唔著 可以點#

好掛住佢 但係明知冇可能

返屋企打機哩埋

點解呀？不如去望下海？會舒服d

無可能既野要let it go呀

無論對你定對佢都係

岩岩發現被帽兩年幾 手已分
出唔街啦唉 個個一對對

今晚我愛的人 在散心 可惜我太不幸 沒有份

今日仲要上堂
有咩game介紹？

對你唔住既仆街就唔好諗咁多啦 落力詛咒佢咪算

有緣無份姐

mhw 太鼓
應該唔岩你？

唔知點放開

時間

情人節快樂

唔關事的。。。拍拖唔係話自己可以點就將自己套標準套落對方身上。。

發明情人節果個一定係仆街嚟

好想知ex今日有無出街

知黎又點？都已經係ex啦

咁祝你地好運

吊鐘位生左粒大痱滋 痛不欲生

每一刻都好難捱 好辛苦

不被理解 受盡否定

我唔介意比人批評否定 但每一個係作出大義凜然既大道理之前 唔會先理解事情既始末因由

我好努力想比身邊嘅家人 朋友知道我既想法

由最初嘗試解釋 到一言不發 再希望得到理解 前前後後3年了

我只係想聽一句 我明啊

點解咁難

搽d西瓜霜？

你每個諗法同決定都係同主流唔同？

如果係真既 你真係要好有自信同勇氣先可以同成個世界對著幹

你不如係度打幾個例子黎 睇下係佢地既理解問題定係你既意見真係咁非主流？

做緊野同場有個女仔幾靚想識人但係幾個月來都冇行動過

咁普通傾下工事恥笑下戇鳩客都得既姐

鍾意左個有女朋友既男仔
Feel到佢都有啲野
但我唔想拆散人/做第三者

琴日情人節佢同佢女友去左澳門玩過夜
成晚個心都好似撕裂左咁

唔同鋪位 毒撚未追個女又怕人地有仔

既然你都唔想拆散人佢又想有野

我建議你都係block左佢好d

可能今次錯既時間遇到岩既人姐

又話同場。。。

重有一開始就諗住一定要拍到拖既諗法唔係咁好

你當住識個朋友先既諗法去識就唔關佢有無男友事啦

無用 係咁睇緊醫生

都係叫你搽消炎姐下嗎？

唔理解並唔係問題本身

而係唔願意花時間聽多對方幾句

好多人喜歡聽完一兩句 聽多句都覺浪費時間 就站係道德高地去judge你

然後講句「我幫左你嫁喇，你唔聽就係你問題」

就好似一個人患上抑鬱 就同你講「少少事就抑鬱，少少事就諗唔開」「諗開d咪得囉，諗野咁負面冇人幫到你」但佢地唔會理解抑鬱背後係發生咩事

西醫得d消炎止痛等你好

真係笑撚咗 琴日佢冇上堂 問咗佢佢話
唔想聽present 所以唔番
咁我可唔可以借呢個機會問佢琴日去咗邊
E.g. 琴日同男朋友去邊度玩啊？
得唔得？

不過佢琴日冇返學 我諗自己都輸咗七八成

Btw
樓主新年快樂

咁呢個係人之常情呢 唔係話岩唔岩

咁其實係你身邊既人都無了解你既耐性？

得 識舉一反三咪幾好

都唔洗咁快灰心既 睇多陣囉

新年快樂

其實我都睇到灰哂 冇人必然要有耐性去關心你既事 屋企人又好 識左十幾年嘅朋友又好

但我只希望 既然係咁 就咪再judge我

d說話真係好撚難聽

我都明既。。。好似入左教會咁 懶有耐性咁聽但無時無刻都係叫你入會同話你錯

條八婆識玩

佢答：冇咩特別慶祝喎

搞到我唔知佢到底有冇仔

咁答你預左係有先。。。

因為無既話唔會咁答。。。

希望冇啦
如果有仔 就算啦
無謂拆散人哋

上個月識左個女仔
今個月同佢出左4次街 第2次出個陣咀埋。。，
明明尋日情人節同佢出應該好開心 但走之後wts佢比佢藍ticks到依家 我唔知自己講錯野定點 好灰
個心諗左好多可能性

樓主，我有個信心問題，我本身打開速成，但係電腦度打就唔多快
我想plan三日內打熟哂800個常用字，不過又冇咩信心，唉，但又時日無多
我本身又要返工，返工唔洗打中文，只係要打英文
最近我又收到政府個打字test，所以至想呢幾日內打熟嗰800個常用字咋

但佢出黎嘅表現如何先

想訓教 訓唔到

係囉。。。不過你搞清楚先決定啦

如果係常用字既話我自己都唔知自己可以自然咁記到幾多個字 但應該過左既

我唔知你打開乜啦 拎速成為例 其實記到某d字邊已經記到好多字啦 所以我覺得你唔需要太擔心既

不如重點記下某d奇怪d既拆法？

比d信心

有講有笑囉 我有攬住佢行
佢岩先覆左我不過

噉其實你地確認左關係未

未。。。
我應該直接問佢？

要問啦，有時你覺得係女朋友，人地未必想你做佢男朋友喎巴打，仲要佢噉，噉佢覆你hea唔hea

同男友一齊都三年幾四年 佢平時都唔會比我睇佢手機 一捱埋去睇佢做乜佢就會好緊張即刻收返埋
突然無意發現男友原來一直有搵開佢個ex 但睇唔到佢同個ex講乜 我諗佢ex無覆佢 佢ex都結咗婚生埋仔啦 點解人地唔覆佢仲要不斷搵人
唉 究竟點先可以唔介意

算係秒回（因為佢係一睇到其他人msg就即睇個種
不過我好似偷睇到佢同朋友講話未有心理準備 唔知係咪講我定第個人啦唉

如果真嘅，佢未有心理準備，你應該俾d時間人，慢慢感動佢，約多d佢出黎，傾下心低話先

大家時間唔夾 好難約。。。
可能下次約已經講幾三月 反而wts重容易傾
佢覆左我我重未睇佢msg 廢時藍ticks佢
應該點做好唉 個case有啲複雜

好想拍拖

唉，早知唔咁快報名，變咗係最快考電腦試個批

覺得自己好鳩

1.重視朋友多過自己 冇自己嘅一套 好易俾人擺佈
老竇好清楚我喱一點
成日話我：人地電話一call 就即刻出去
起初我都唔覺有咩問題
但後嚟我發現 遷就完佢地 或者陪佢地做某啲嘢
佢地都唔會覺喺咩一回事咁

最近同個好熟嘅朋友返大陸 本身預洗500蚊hkd
但佢有嘢想玩 有say過no
最後都陪佢玩 洗多咗3000蚊
但我本身唔需要洗喱筆錢 同埋喱筆錢對我嚟講毫無意義
而我預期 洗咗喱筆錢 會同佢更加熟
但結果冇
喱3000蚊 本身可以用喺第到 我會更開心
咁樣做法好唔值得

2.極容易俾人昆錢

為咗解決皮膚問題 俾朋友水咗去做美容
喺美容院俾人昆咗做脫毛
被朋友昆鳩咗去買營養產品
一心想學好英文
結果俾識嘅人昆撚咗去報學店
上堂廢到無倫
依家仲要有機會camp唔返1萬蚊進修基金
最抵死嘅喺 都知間野伏伏地 唔知有冇用
但真喺好想學英文 考慮咗勁耐
最終都喺比人昆

3. 個人真喺好撚戇鳩 冇鬼用 想死撚咗佢算
完全唔知點面對自己 冇能力為自己嘅人生負責
背住十幾萬學貸 工又唔見得高尚..
算啦
夜喇要養生 講住咁多先
聽日可能陪屋企人去拜佛果啲

P.s 有冇ching知啲睇籤佬點玩

點先可以多啲朋友 我同而家啲朋友關係越黎越淡 成日都要我做主動搵佢地先得 無人會主動搵我 仲要有時我搵完佢地都hea覆我咁 覺得佢地根本唔重視我 好攰 好想識新朋友同埋唔洗再咁辛苦咁維持啲關係
利申內向藍絲

有左男友重會搵返ex講野？講真對佢現任同你都係仆街所為啦 咁仆街真係唔值得記住。。。

讀書方面就人人都有長處短處嫁啦 唔需要因為一科唔得就自己打down自己喎 我以前讀program咪又係一舊屎咁 所以今次就死攻呢科 唔會衰既

既然你ex咁樣玩你 你都要積極d搵個好過佢既女仔同佢示威

唔。。。我又覺得介意都無咩問題。。

呢d情況我會恥笑佢 等佢自己都識收斂得黎又唔洗搞到個氣氛咁緊張

有無出去溝仔先？

唔緊要啦 今次報左咪當探下路

apply政府有樣好就係你apply幾多次都唔會唔俾你去in既

而且知佢點玩咪會易上手d

btw 之前你唔係話想讀返書？而家唔想啦？

其實以朋友為先係無問題嫁 問題係你要有兩個條件

1.個朋友真係值得你對佢咁好
2.你要有避開陷阱既能力

如果你d「朋友」係咁樣賤視你對佢地既付出 有無考慮過佢地本身值唔值得相熟？人夾人緣呀 特別係你d「朋友」只係想搵鳩你笨 咁樣重值得你付出心血同佢地維繫？

最緊要係從錯誤中成長 錯過既野要識得避 下次唔好再犯就ok了

想多朋友唔難嫁 主動d亂咁識實得嫁 問題就係識到咩人之嗎

d朋友識左好耐？

有無試過join d gp？你咪唔洗咁辛苦去逐個人去維繫

唔見面會唔會淡架？只ws嘅話，要每日都keep住果團火🔥🔥你地講緊咩話題先，唔好唔應人呀，噉耐唔覆人，佢會hurt架

當你睇緊有興趣個同事既相時發現佢好似有男朋友，而佢同你講係ex黎，不過未del相，但連佢個ex都無del相姐係咩情況

出玩婚姻危機？

樓主是日休息一天 工作將交由副樓主代答

恭喜發財 新年快樂

有d人喺噉，話咩回憶回憶，不過如果就算你追到佢，佢唔肯del，你如果介意，你都會好辛苦

如果我搵到政府工我就梗係唔會再讀返書啦，讀返書嘅最大目的都係為咗攝時間，邊讀邊搵政府工，如果我讀書期間搵到政府工，我實會quit U

🤜🏻🤛🏻

如果兩知都同時覺得係好回憶既都會分手

Re#111

同樓豬更新一下 新一年我要重新出發了

我都唔知 一齊果陣 同佢提起過啲野 佢搵返我傾 唔知佢 總之情人節搵返我搞到我囉囉攣個感覺搞到我好煩
我都想搵到下一個更好 但唔知點解自己個人愈黎愈唔識同陌生人相處 好似份人愈黎愈摺咁
明明佢有新仔點解仲要搵我 你咁快有新仔搞到我唔好受

返呢份工 搞到個人又頹 又日夜癲倒追更
都無心情無時間溝仔

又想轉工 又想拍拖
媽呀

咁唔洗咁激動讀緊時quit既 最多咪讀緊時hea d

唔關事。。。人越大你會越發覺有d人就算你幾愛幾夾幾開心都好 有好多其他因素影響都會導致分手/唔可以係埋一齊的

而且分左手點解唔可以keep ex相？重愛/懶得del都可以係理由

加油 祝你搵到個同你更適合你既人

男神都係單身，好想抓緊機會
自己唔係d咁容易中意到一個人既人 唔想失去
自己冇咩自信 搞到有好多野都唔敢前進

其實係你摺太耐搞到個人懶左姐 有部分性格既人係非常鍾意呢種「懶」的（起碼我係）

而家試下離開自己comfort zone 習慣同唔同人相處 就會拎返個感覺的了

你要記住佢已經有新仔嫁啦 同你講既都係bull shit
快d斷佢來往算啦

返d咩講唔講得嫁？

要輪日夜更既工真係人都痴線 我理解既

不如轉左工先？轉左工可能有新衝擊呢？

有咩幫再你嫁？

人人搵到自己想要既野都唔會想失去 我明

但世事唔係盡如人意 如果因為自己期望太高 失去左咪大大打擊自己自尊心？

但我唔係叫你放棄 而係要盡左自己全力 但求無愧於心 謀事在人成事在天 你可以控制到自己期望同情緒 但唔能夠控制到結果

所以唔需要理會自唔自信的 做自己唔會後悔既事 錯左就檢討改過 下次改善 點都好過自己畫地為牢覺得自己唔得就唔行出個圈 係咪？

新年前先來同屋企人嘈獲勁 幾日紅日日日望住佢地幾日黑口黑面 早晨都唔應你

嘈d咩野呀？新年新精頭唔係咩大事咪算囉

我都已經讀過一次U啦，搵到政府工要返工唔通唔quit咩

讀過就另計啦

反正政府做多個tittle又唔會有咩

你講得好岩 但唔知點解成日覺得佢會返番黎 唉 好想冇左依個心態 明明佢同我分手一個月就同左第二個一齊我應該死心先岩 唔知點解做唔到 以前拍拖冇啲咁既感覺 係依條女唔知點解放唔低
暑假搵工識多啲人算 同佢一齊比佢del哂啲fd 唉

不過就算係group都係多數我去約佢地出黎先 好少有人主動出聲

加油啦 就算你幾愛都好 個事實就係佢揀左另一個

無謂自己活係自己個幻想度啦

會唔會係你個gp太唔活躍於搞活動？試下join多幾個？

雖然我好憎佢 但係我都係成日掛住佢
點解唔要我...唉 我知我地未來點都會唔夾有爭執
但係我仲係掛住你
雖然你好賤 轉個頭就識女

咁你而家重愛佢咪會掛住佢。。

唔夾就唔好勉強大家啦 放過大家

咁易咩 話放就放

係唔易 但都要做

慢慢咁見少左佢既野就會慢慢淡忘

冇朋友 內心孤獨

我搵唔到自己嘅優點同長處 唔知點做好

玩多啲活動

試下識多d朋友？去搵個同你岩傾既朋友啦

其實人人都一定有長處 分別就只係係人眼中有用定無用既

你細心諗下有無咩事你會做得特別順手同好？

滲入左生活 可以點...

如果大家都活活已經溝埋晒, 真係幾難話斷就斷! 信用咭, 銀行戶口, 電腦a/c, 或著屋名! 真係有排攪!

你未有佢之前既生活點過咪點過返？

可能會辛苦d 但我唔信轉唔返既

巴打 好多謝你 講通左我
雖然放唔低 今日諗住睇佢啲野 但睇到你果講既野 我自己心中出現左句 算啦 佢唔再屬於你啦 我要放低啦 唉

識諗就最好 加油

要記住呢個世界得返你先會救到自己嫁

加油

點樣可以維持到友誼
我同好多人都係隔一段時間就會疏遠

係因為性格唔岩/傾唔到心事/其他問題？

我覺得你搵到個值得真心待佢既人表達真心 對方就會自然對你同樣咁做

如果你咁問到我就會覺得你而家識既人其實唔係咩真心既朋友。。。

同屋企人相處唔到
諗住自己搬出去住但又無錢

一開始唔好俾自己咁大期望先 咁大期望既落空咪會攪到你而家咁樣

而家你同佢傾熟d先啦 感覺上佢而家對你有d戒心 首先係要減低戒心

咁你要努力d儲錢了

再唔係搵下有無人想合租？

真係
期望與失望係要多啲人生磨練先學識
我會努力架啦

推

你都講得啱

gp其實係指唔識嘅人定本身識嘅

幫到你諗通最好

無謂既期望太多真係唔好

個個人都講你只係過客 但係我只想你留低

我有個鍾意既女仔，都有得閒whatsapp。之前我知我有另一個都幾熟既朋友追緊佢，都追咗一排，不過睇黎而家呢個朋友好似收收地皮，應該無咩可能追到。之前chock過個女仔，佢好似話忙，應該未必會拍拖住。自問對個女仔都算無微不至，到底我應該點做？樓主有冇咩意見可以俾細佬我？

有次係街借男朋友電話睇youtube因為我手機數據好廢
突然彈左個女仔wtsapp 話去完旅行好攰
好奇開左黎睇，見到成個對話只係得女仔個句嘢
我以為個女仔send錯所以覆左個問號
個女仔秒回話：之前咪講左同屋企人去旅行

男朋友見到之後搶返個電話錄音同個女仔講：我女朋友係隔離啊
男朋友承認del對話原因係佢唔想我見到之後誤會
我最後同佢講，唔想我誤會唔係用呢種方法，下次唔好啦

隔左幾個禮拜睇返個對話，個女仔冇再覆過

好想相信我男朋友 但其實我超級懷疑佢

我地係咪玩完

一事無成。

大學畢業之後，做it狗，無乜人生目標，求其去讀下日文，考左個高不成低不就嘅N3

兩年前俾人飛左，一直都話話自己未平伏到心情嚟掩飾自己根本無對象

好想知自己應該點，感覺到自己應該繼續前行但唔知應該做乜

如果覺得自己真係當唔到佢係朋友 我建議你都係斷晒佢聯絡好了

除非你覺得你可以忍到佢會突然對你有感覺。。。但機會好細就係啦。。。

其實係叫你join多d本身唔識既gp

你需要d新既社交環境呀

勉強無幸福呀

而且緣盡無得強求 收拾心情向前行啦

忙唔忙就多餘的 真係愛上左就唔會理呢d無聊野

其實似係佢而家未有鍾意既人 所以直接話忙就唔洗解釋咁多

至於你話點追。。。老實 由文字描述上都覺得個女應該好多人追 咁你就要問自己憑乜野令佢鍾意你而唔係其他人了

無微不至可以係加分位 但絕對唔係關鍵位來的 一來呢d對於追緊既人黎講細心其實都係必備技能 而且好易落左去兵既位置

你而家係要知佢欣賞邊類 繼而係不經意既情況下展示俾佢睇

有懷疑其實已經產生左好大既裂縫。。。

我就建議同佢嚴肅d傾的 因為你繼續懷疑落去會搵方法繼續check落去的。。。

無意中比老母知道我同男朋友有sex 比老母話自己cheap過做雞可以點
利申 2x歲

同女朋友一齊左2 年，但係最近好似鍾意左個大學同學。我唔知點解釋嗰種感覺，淨係好想多 d 見到佢，同埋佢既笑容，每次見到佢都有少少緊張。 利申: 幾個月前大家係 club 醉左，錫左佢。
我好愛我女朋友，但係我同我女朋友 long d， 幾個月先見一次，雖然感情好好，但係我總想搵個人代替佢。 可唔可以屌醒我，我而家同仆街係完全無分別。

首先set個短期目標 好簡單都ok 等自己有左對達成目標既衝勁先

而家就算無對像都唔緊要嫁 証明左你寧缺勿灠姐 好事來的

如果你搵到個對像 我相信你原動力就會返黎 不如趁而家裝備自己迎接更好既人 順便當呢個係目標？

我就覺得你願意俾佢 應該係經過深思熟慮既

說話難聽 但都體諒佢可能係擔心你俾人呃姐

上一代人無你地咁開放 所以等佢下左口氣先慢慢說服啦

係呀 你呢d真係仆街所為

我唔會話有呢個衝動同諗法係有問題 因為正常人都會咁 但行為上你可以制止自己嫁嗎

你咁愛你女友點解咁想搵人替代佢？咁其實你係愛佢個人定愛有個人係身邊？

成熟d 愛佢就唔好背叛佢 唔好傷害人 你而家咁做係傷害晒三方面

俾男友我好過
利申：我男

自己有去搵？

諗住放得低
點知今日撞到佢應一應
佢扮見我唔到 真係好sad

唔洗咁勉強自己既 好多時以為無野其實係表面

就算真係未放低都無乜野 而且俾人無視本身都唔好受嫁啦 個個重要係曾經愛過既 就緊會難受

暫時辛苦一陣啦

如果壓力真係太大就唔好強求1st hon畢業啦

想揾個傾心事既人都冇，打份牛工，唔知自己想點，冇目標冇女。記得好耐冇發自内心笑過。

第一次單身咗幾個月都無衝動想拍拖，究竟係點解

都唔知幾時放得低
覺得自己好冇用⋯
佢都move on 左 自己係到原地踏步

難lol
等人主動認識我55

你唔介意可以暫時同我share的

但你最終都係要自己搵個可以同你share心事既人呀

可能拍到攰左？

有時會有「單身好過拍拖」諗法既狀態的

我覺得自己好混混沌沌 最近好想Quit asso 覺得之前個年幾都唔知讀緊咩 上年衰咗兩科 今年要交6600 好唔想交 但依家先quit又太過遲

我先唔講佢阿媽個度

如果你地真係太多爭鬧 搞到佢阿爸覺得你令佢個女病情惡化（事實上唔多唔少都係成因）你唔怪得世伯會反對你地嫁喎 世伯唔會知你對佢個女做過乜的

雖然話只要情侶雙方只要相愛就有可能克服屋企問題 但以你女友既狀態 而且你既耐性 我實在睇唔出你地現階段有說服到世伯你可以照顧到佢個女既能力。。。

你話我現實都要講 你有無諗過你而家真係有一次過承受三方面壓力既信心同能力？

搵到新目標會好好多既

Tvb 劇情

*一直都唔無答應*

其實無話遲唔遲 以前個d係既往成本來的

最緊要係你會唔會覺得要晒多6600

面對抑鬱症 你係會面對絕對既沮喪

因為你預左多數時間都要面對佢突然既情緒大起大跌

所以我不斷咁問你 「你真係有信心同能力應付到？」有陣時唔係你話愛就可以係埋一齊的 面對抑鬱症既病人 你真係要有足夠既覺悟 否則就係連累左4個人

巴打你有經驗 ？

岩岩分完手兩個月
佢有第二個男仔溝左佢
個心好唔舒服
好驚無下一段感情 要一個人過人世
年紀話大唔大話細都唔細 好驚

你多大啦

過埋生日26

我驚自己會再Fail一兩科 要再俾錢

成日覺得自己近視戴眼鏡好唔起眼好樣衰，但又戴唔到con，好自卑好唔鍾意自己

兩次拍拖，兩次都比帽
而家見身邊朋友都有另一半，唯獨自己無，有d頹
雖然連登個個都咁講，但講真自問正常樣，有打扮，做開gym，唔知邊方面出現問題

我有個ex有抑鬱的

男人26驚乜鬼 越大越多機會

岩呀 我以前試過面對呢個情況 結果下半年無讀

戴眼鏡點會樣衰

如果你係女既話直頭係靚左添呀

咁其實帽唔帽既野好難避既 有幾多人未開始時就預左對方會帽你呢？睇得出都唔會揀啦

而且拍拖好多時講際遇既 如果真係自問正常 你要做既係擴闊自己圈子 增加自己既際遇同機會

唉dse 18分入左i大on99咁
又未必爆到gpa上到八大
唔知點算好
有諗過做化妝/煮野食個啲
但前者好似好唔穩定 又要出去讀課程

只有數字嘅世界
追逐賺唔完嘅錢
道德、修養、價值觀通通都拋諸腦後
只有物慾、只有生存
呢個就係人生？

追緊個女仔佢咩都同我講，屋企事都會講，連有男仔追佢都問我點拒絕好，有試過約佢出街佢都話ok 但時間又唔夾後尾話 問過朋友佢地都話我有機，因為都keep住有傾計但就好似朋友咁，而我同佢common zone 好少唔同u， 唔同科平時都係講無聊野，我應唔應該自殺式表白，但我怕又連朋友都做唔到，因為佢都成日同我講好尷尬熟人追佢

其實你如果唔係非常追求穩定既人

我會建議你跟左自己興趣試左先的

岩岩畢業無乜輸既成本呀 想試就試左先 重會有轉灣餘地

Maslow's hierarchy of needs講到 人要先滿足底層既物欲層 先會去考慮更上關於自我修養

如果我地宏觀d睇 塵世所有so call「物慾」既東西 其實都只係作為一個人係存在於世所必須的 所以我唔覺追求呢d係有咩問題

至於延伸落去討論既係 人生係咪應該有更高層次既追求？我會話係 因為都係根據maslow既定義 人要追求晒成個需求層級既野先會完滿

但 生存係現今無希望既香港 我會較為體諒佢地既「膚淺」 因為追求人的更高境界 好多時都受呢個人有無一個穩定而且有希望影響

面對而家呢個淨係講生存都困難既香港 我實在諗唔到理由去感概佢地既「膚淺」連最基本既層次都滿足唔到 講咩修養呢

利申：我覺得人係要有足夠既道德修養的 而家既人越黎越淡

如果你地傾計只係傾無聊事而無互相flirt過 我就強烈建議你唔好亂表白了 除非你一心想放棄逼自己走

點先叫互flirt

翻工逗份糧, 人工唔錯, 但冇滿足感

真係會有人留意戴眼鏡嘅女仔咩

下。。。你咁都要問好難幫到你嫁喎

有無曖昧既味道呀？

人工唔錯都唔夠滿足？

唔知你係份工既本質俾唔到你定係點啦 如果得閒既咪搵其他有意義既野做

點樣可以擴大圈子

講下笑下互相串下大家咁我覺得幾甜

多謝你
我決定再試試
但我最憎佢老母，好燃仆街
成日打算賣女，搞到佢價值觀成日覺得錢好重要
問題係我家唔算窮起碼私樓，有幾個物業收租
佢都不過係公屋，我最睇唔起佢媽睇我唔起

做緊fyp

我不知幾鍾意女仔戴眼鏡 最好全世界女仔一齊戴添呀

進修 網上 興趣班乜都得啦

俾一兩句你覺得最甜既黎睇下？

如果你決定左就只好同你講聲加油。。。

但都係個句。。。你要肯定自己有心理準備先。。。

加油 努力做就唔洗諗起佢

如果大部份人都好似你咁諗就好

前題係啱臉型

發現老豆包二奶 唔知點算

佢講左一句不離不棄
我每次想放棄時，想起就留低

巴打有無telegram,
唔想係呢邊講

指眼鏡款啱臉型？

我自己覺得啦下

眼鏡將本身無特別既女仔拉到順眼lv

靚既就更靚

首先係。。。你同你媽媽有無諗法？想分開定其他？

唔同諗法唔同做法呀

咁。。。祝你好運

好少聽到人咁講，多謝

你咁岩撞到樓主（即係我）係眼鏡控姐

其實讀U讀到Yr 2 都未出池係咪好失敗
基本上自己鍾意親既人 一係有男朋友 一係就話唔想再約出黎
Whatsapp Flirt完人諗住還好 點知對方一係無反應 一係隔幾日先覆個種
唉

你做咩要將自己價值建基於出唔出到pool？

本身拍拖就唔係講你努力就肯定有回報既事

你不看好嗎

識咗一個女仔六年，中意咗一年幾，我都幾明顯主動，佢又冇明確拒絕但係又會保持距離，唔知點解會咁中意佢，好想知佢點諗

利申A0 同佢wtsapp唔多 會單獨出街

唔識鐘意人，之前食得多檸檬，覺得好攰，一係d女就話有感，一係已經就有仔，我已經冇哂信心

我都未出仲係a0，咁樣會唔會令你好受啲

我覺得你睇輕左呢三面既壓力的。。

不過希望我睇錯 真心希望你成功的

我覺得佢對你有d好感 但又未到達到想同你拍拖既溫度 或者對你唔夠信心？

又可能同你識左太耐當左你朋友所以唔好意思明確拒絕你？好老實資訊太少好難有個比較準確既推測

5日都肚痛又發燒就肯定唔係小事啦

當然有可能係感冒菌入腸啦 但呢d時間都係唔好亂估 睇醫生最好

有無佢屋企人既聯絡方法？你講佢唔聽就叫佢屋企人講啦

我自己就覺得只要你有野係吸引到人 女仔係會自動俾你吸引到的 特別係你年紀開始大既時候

所以而家無都唔緊要喎 只要你諗到一兩樣吸引到女仔既長處 唔洗特別自己追都會有

同女朋友一齊咗四個月
因為一啲家庭原因 令佢從小就生活係唔完整既家庭
亦令佢好細個開始就要將所有既唔開心屈係心入面
久而久之 佢都開始唔識得控制自己既情緒同脾氣
同我一齊之前 佢拍過將幾次拖 但都因為佢既臭脾氣 最後都無辦法一齊落去
機緣巧合之下 我識咗佢 初初佢話我知呢件事既時候 我自覺我都係個脾氣好 好就得人既人 所以就算幾無理取鬧都好 我都可以百般遷就佢 氹佢開心

到最近 佢話我變咗 我自己都feel到 早幾日佢話我變咗 同佢傾番既時候 我話 我再無咁體諒同遷就到佢 三日兩日都總有野可以發我脾氣 令到我都開始有啲沮喪同疲累

想問咁多位 我應該點樣做呢 我真係好愛佢

有好多時候 未拍拖之前總係會高估左自己既容忍能力的 尤其是當你係一個接受唔到無理取鬧既人

你今日忍到 唔代表聽日都忍到 相信呢個道理你自己都體會到啦

為佢好既 就叫佢要學識去改好自己 而唔係降低自己標準去迎合佢

如果你地唔係識左好耐 我會叫你睇多陣先

但如果你地識左六年。。。睇佢反應都係唔想行前多步了。。。老實。。

我係人脈(朋友)發現有個壞既循環，利申下，我識既人大部份都係唔係幾識中文(鬼/竹星)，永遠入唔到佢地群，又唔知佢地興乜，我本身英文基本，只聽得一半，香港有冇地方可以學下日常英文(唔係為溝鬼妹)？自己坐起電腦學好悶 。

好病
好辛苦
情緒好差
點解要咁多樣唔好嘅野一齊喺我身上出現

我連自己長處都唔知係乜 我係一個好人算唔算好處

我都唔知可以喺邊度講
一個朋友都冇
冇另一半
工作又好有挑戰
我覺得我捱唔到落去啦

算啊，我覺得呢個世界好人唔多
有個真心對人既心已經好難能可貴
人善人欺 天不欺 (好老土)
我信個天會比你遇到一個同樣善良嘅另一半
耐性啊

多謝你巴打

只可以話依家既人愈來愈想玩速食，最好扑野樣靚行先，唔需要愛。就當你鐘意左個樣好少少既人都有機會係玩尻你
依個係個人睇法，好既女仔仲有，但係比依家世俗化既“正女仔”漸漸取代。
所以都係果句：小心行事

速食我又覺得唔算多
有時候我覺得係你咩心態就會遇返咩心態嘅人
但遇到個有feel就好難
雙方有feel就更難
其實我都好灰

可唔可以唔好下下講錢
好煩
大家都窮 要慳錢架啦

咁如果係外國人既群組 難免係難d的了。。。但我成日覺得都係離唔開酒同女人。。。

其實我覺得為溝鬼妹都無問題呀 最快去學一個外語既方法係溝一個識個個語言既人嘛

運氣既野成日係咁 一衰就一齊黎

所以要自己搵d事做成功做順左先 扭轉返個氣流佢呀

可以傾到既朋友一定要最少有一個呀

如果你唔介意可以放係度先 我地黎同你分擔下先？

如果工作係你能力外既 你先考慮放棄啦

相反如果只係難去達成 咁達成到你咪好勁？

幫我答左 好野

但記住做好人唔代表要做蠢材 做好人都要識得保護自己 自己衡量下係咪值得幫先呀

有無詳細？

隨遇而安啦

疏遠哂啦一個都冇
而且個個都要拍拖唔想阻住佢地
我亦因為咁覺得好自卑，唔想再出席聚會

工作方面好睇運，耐唔耐就轉一次duties
今次咁啱要計數
但我由細到大最怕計數，計得好差
預咗會瘋狂做錯野比人鬧

好想揾人呻但冇人
晚晚匿喺被喊真係好辛苦呀

邊到識得到

既然喺噉，咪呢到呻下囉，有我地 朋友呢d有就有無就無，無得強求，咪呢到識下 唔洗因為任何嘢而自卑喎，自己還自己，人地還人地，唔想出席咪唔好出，最緊要自己鐘意

工作呢d只是人生一部分，而且只是其中一份工，第時可能轉份更好呢！加油呀巴打！想喊盡情喊，想笑盡情笑，有咩喺呢到講，大把人願意聽，最緊要唔好鬱住鬱住

咁可以識過新嫁嗎？而且無啦啦點會疏遠？拍左拖唔通就要無朋友咩。。

工作方面。。。唔太難既數咪慢慢計 計到岩為止囉。。

你問起我 我都未去過

巴打又係我⋯
佢無啦啦搵返我
同我講我可以好憎佢 因為佢而家係到傷害緊我
之後我叫佢去block左我 唔好再搵我
佢又唔肯

咁佢搵你講乜。。。

既然佢知佢係度傷害你又搵返你？咁自私的？

我都唔知⋯佢話you can hate me as much as you want... I am sorry for hurting you.
之後我話 it is the past. You should keep blocking me.
之後佢話I will if I want

我朋友話佢想復合 搵野黎講⋯不過我覺得我唔可以同佢咁落去

咁你直接講唔想hurt我就唔該消失唔好再出現

你再咁撩講野就當你想繼續hurt

其實就你咁睇⋯你覺得佢想點？

似想留個後備方案

都係⋯似留我做後備

我話呢d人就算復合都唔好 太過自私 明知hurt左人都重要搵返人hurt多次兼扮慚悔

我係你就自己block左佢

我覺得自己好冇用⋯ 明知咁樣對我唔好 影響到自己
但係我又希望佢搵我⋯
唉⋯身邊朋友係咁話我

俾人屌多幾屌你會醒的了

有d野都係要你自己體驗過先識醒

其實佢真係冇咩特別⋯
身邊而家有個追求者樣樣都好過佢⋯
都唔明自己係到做咩

唔關事架，你個心深處仲喺好掛住佢，表面上好似放低，但一有關於佢嘅嘢就會挑起你條根，你愈諗愈會放唔到，不如由佢，唔好再諗，你噉煩腦都喺因為喺到諗諗諗，不如放眼未來啦

你真係好想唔諗
我有放時間落其他野到
做gym返學 返工
但係佢無啦啦自己搵我
我地之前分過一次手 佢知道我兩個星期度可以move on
佢又黎攪一攪我

噉佢除左搵你，有無其他行動？例如搵你出街

佢有⋯ 我都唔知點樣講好⋯
其實散既原因 係因為大學唔同 佢覺得比唔到時間我覺得我地會係咁嘈交
佢岩岩係到講

都分左手，佢無啦啦又R返你講呢d，好明顯佢宜家手上無貨又空虛寂莫，見到個個有閃卡佢無，同埋無仔俾佢flirt，佢後悔啦先搵返你，你覺得無問題咪復合囉，覺得唔想嘅咪拒絕囉，千期唔好拖泥帶水 hurt到身邊嘅人

有冇巴絲俾下意見我

巴打是但比啲正能量嚟

其實如果只係睇下我就覺得無乜野的

但去到你男友咁樣 我就覺得擺明過左火位喎 因為你扔左cosplayer呢個term 同佢私約女無分別 你接唔接受到佢私約女丫？

你有無同佢傾過呢個問題先？認真有左女友呢d野要識得避下嫌嫁啦 唔同一般追偶像明星

你都係同佢傾左先諗下一步啦

乜野都唔知點俾？我最憎鳩正能量

加油 你一定會無事的

錢洗左搵得返 健康緊要

買完健康返黎可以做返好多事的

生存落去總會有好事的

好老實 就算想變心都唔係話大奸大惡 但就唔該你清清楚楚 唔好拖住一邊又搵另一邊黎解決你性需要了 情緒問題唔係你做仆街既藉口來的

嗯 我知道了

我明佢心情差同唔到人好好講野
但果種冷淡態度真係好差，我都係想關心佢，睇佢有冇事，佢就覺得講完都無用，失蹤算
來緊我生日，佢最近心情又好差，睇來到時佢會避開

你覺得我拎出來傾好無定繼續忍，始終有病

想整容，我好樣衰

俾啲正能量我啦 而家啲眼淚停唔到
一齊幾個月 Long d 一開頭都好地地
呢幾個禮拜就疏遠我
一句冇feel話我chur就飛咗我
我真係好撚心痛 啲眼淚不停流
係唔係一定冇得挽回？
氹下我有機會都好
我真係好想聽啲安慰說話

有可能。。。係因為你地鬧緊既野引致佢想變心

但佢未有回應我又唔敢肯定咁落結論

佢唔會一直避落去呀嗎？打到聽為止

所以我話好多時佢既行為係唔講道理的 你真係有信心處理到你地既感受？

講 佢應該會自責加強佢避你既時間

唔講 你繼續忍落去

你自己考慮一下 無絕對答案

如果你真係覺得有需要既 都支持你既 但都要小心呀

你可以試下既

實有可能的

讀埋今個sem畢業，仲未知自己想做咩，可以做咩，淨係知唔想做銀行地產保險依啲金錢工業，工又冇搵，亦唔知應該搵咩工，覺得自己同嚿垃圾冇分別

試咗了，佢話冇feel + 覺得我煩
唉 好撚辛苦
我淨係想要佢返嚟我身邊
咩下個更可愛我都冇興趣

算啦 我都講過你要預左佢地會有好多唔合理既野 咁當然包括埋對你既感覺

有陣時你覺得做對佢好 幫到佢既野 都只係你主觀意願覺得對佢好姐 最後佢睇到既野可能係另一件事

呢度唔代表你做錯乜野 只係我以過來人經驗話你聽 你做既野係佢角度 都有可能180度轉左向 抑鬱症狀既人就係有呢種唔合理係度 所以我先不厭其煩咁重覆問你係咪真係有呢種覺悟

如果佢真係覺得你煩唔想見你 你做到既野係等佢冷靜落黎 唔係不斷纏繞住佢解釋呀。。。

好多時候揀工都係用剔除法嫁啦

試左自己有興趣既工先 真係無既 揀份唔係太反感既工試左 體驗左先講啦

要係埋一齊 一隻手掌拍唔響的

既然佢都講到咁明白 你繼續糾纏落去佢只會更反感而已 無論如何你都要同佢斷聯絡一排了 之後先睇下有無繼續落去既可能啦

要同一個人拍拖真係要清楚了解佢性格係點先好拍
嚟得快 去得快

少朋友，而且冇咩邊個真心

返shift想中午上興趣班又覺得唔知報邊度好
覺得中午可能好多係上年紀呀嬸呀叔

有時見連登好多人都想識真心朋友，
都想識吓佢哋，但係以前試過入gp，
啲人都係得個傾字，話出嚟個個推三推四
覺得好難識啲真心想試吓做真實朋友嘅人

咁上日文班？起碼會多d學生去上

gp既野你咪試join多幾個 反正又無成本的 咁多個我都淨係識到一兩個我覺得值得交心既人咋 邊有咁容易

你唔介意既你都可以係度傾下丫？我都可以係你朋友

女朋友成日要我着情侶裝！

係應該既 但普遍人都係跟左感覺行先

咪當係情趣 唔好咁曬啦

Snapchat個火我唔想斷 點算好
巴打可唔可以講啲祝福我同佢嘅說話 想聽下開心下

點角我識親都係狗公

解

想學煮嘢食、手工藝哩類

咁對你嚟講，點解嗰一兩個值得交心？
已見過面嘅巴打？

現實世界，有啲女仔朋友喺圈子入面都有異性好友，對於我嚟講喺好遙遠嘅事。

連同性朋友都唔多，異性朋友點會有，
試過係識異性朋友，最後變咗追我，唔知你明唔明

唔知你有無睇過我post頭既野啦 我提倡既係「如何在既有條件下極大化自己既利益」先係我既主旨

如果要我講幾句祝福你既野好簡單之嗎 但我覺得對你都無幫助我就唔明點解要咁做

當然 如果你係想改好自己等佢回心轉意既 我都會祝你好運同叫你加油既。。

你係邊度識呀？如果係幾大交友app又真係好易識到狗公

只喺你呢一生暫時未遇到，可能三十歲，四十歲，五十歲先有，個個人際遇唔同，你宜家無唔代表將來無，唔好噉悲觀住，亦都唔好刻意去諗呢個話題，噉會令到自己好辛苦，有時不經不覺會遇到對的人

無問題呀 你報左先啦 讀都未讀就諗全部大叔大嬸

當然要見過啦 要見過先可以肯定到

對我黎講 佢本人係信得過咪可以交心囉 因為我對自己睇人既能力有信心

我明 總之就係純粹想識朋友唔想俾人追啦 但你都要預左異性朋友係有可能發展到想追的

感覺上你係識得人少姐 放開d 俾多d機會面對下其他人啦

啱嘅 就係成日比啲無謂籍口卡住自己

所以你行左先 行完有問題走都未遲丫

你明唔明？同抑鬱症既人拍拖 永遠都唔可以講邏輯 永遠唔可以講理由

就算佢突然間唔鍾意你都係有可能的

你而家做到既只有接受同離開

有咩想講？

我同男朋友就黎分手 我仲好愛佢

咩事就黎分？補唔補救到？

咁snapchat個火都要斷啊？

咁你係為個人定為個火嫁。。。

可能未磨合到適合嘅相處方式 所以大家都辛苦 補求到掛 我都唔知

如果真係磨合唔到就當放過大家啦 就算重愛都係咁講

個人，但個火都儲咗好耐
唉

佢覺得你鬧佢d乜？

係呀 有陣時佢係會覺得你既關心係壓力來的

比平常人唔同既係 你唔會知幾時既關心係關心 幾時既關心係壓力來的

你講出左我最大既問題
請問你當年結果係味同我一樣

鍾意左條女唔知佢當我係咪兵

雖然唔會好似你咁 但反正結果都係分左手啦

咁你點對佢 佢點對你先？咁少資訊好難知佢係咪當你兵嫁喎

我應該要離場？

其實你發自內心寫咪ok 唔會有咩說話神奇到可以令到呢種人亂諗的

但我俾個建議你 信既內容唔好太糾纏於係返埋一齊

既然佢都清楚講明。。。你都要move on啦。。。對佢好 自己斷 忍唔到心去睇就block

睇下好 唔好誤會 同你講咩

佢覆我

其實。。。係咪我問題。。。點解我睇唔明後面個句。。。

佢覆:我知你一定唔會離開，只係俾我靜靜就好
我: 那你都唔好離開, 還有獨處時不要傷害自己

咁有回覆？

佢都話安靜，自然無

咁你唯有等啦 無其他辦法

男朋友對我好唔上心
成日都好唔care我咁
可以成日無message我 寧願搵friend都唔搵我
拍咗2個月

都最後一個sem最後一個試啦

扔低d野休息一陣 加油頂埋佢啦

本身相處時sweet唔sweet？感覺上你係佢心目中無乜份量咁？

佢第一次拍 怕羞仔 好少做sweet野
但最崩潰係連情人節都無送任何禮物 連張卡都無
佢有話好愛我 但我感覺唔到
自己一個又成日諗好多嘢 諗到好負面
多謝你聽我廢up

第一次拍就教下佢啦 唔係話有左女友就自己理自己的

講完都唔聽就。。。再諗啦

算啦 佢可能係內疚姐

可能你無意識咁有d抱怨了。。。

如果接受得就要預左佢有各種唔合理

你點都要揀個邊企的 但無論如何 加油啦

咩叫個邊企
可不可講多幾句，安慰野

望住關係一直差差到無野講，無能為力我好傷心

嘛。。。只可以話你開壞左個頭。。。

人本來就可以有異性朋友嫁啦 需唔需要用到完全將自己同異性隔離黎顯出安全感？你地既信任只係建基於咁薄弱既基礎上？

先唔好講佢會唔會同你一樣咁做 就算會 本身都係一條唔合理既條文 而家你純粹係撥亂反正姐

哎。。。我其實都講左無數咁多次。。。你個心要有俾佢打殘既準備嘛。。。

唔係我馬後炮 而係我試過 而且唔係一般人受到的

我實在講唔出咩安慰野 因為我覺得我講咩你都會繼續落去係咪？

其實我自己都隱約感覺到你之前實係做過d咩令到佢而家咁樣的了

如果係咁既話你都係收埋一排先啦 呢個唔關佢有無病事 而係正常你咁樣做佢會唔再愛你都幾合理

你咪即管睇下佢咩反應。。。

唉 唯一一個朋友 呢排都重色輕友
十問九唔應 拍拖真係咁忙架咩 好寂寞

你識多幾個朋友呀嗎

btw 拍左拖又真係會不期然將d時間俾晒佢既

星期一至五返工
星期六日full day返學

希望憑藉忙碌忘記已經分開左3個月既戀情
但發現始終都係忘記唔到
放工放學返到屋企都係不停喊

毒撚邊會識到新朋友
呢個朋友識咗十幾年 平時乜鳩都講 無所不談
WTS淨係得佢一個對話咁濟

呢排佢有新女真係幾日都可以唔講嘢

有工作煩惱
下星期財政年結
但啲單未找過
阿sir好惱
今次實比人炒

無論如何佢都離開左嫁啦 要加油向前行呀

重有唔好勉強自己忘記 越逼越唔得

係咪你地平時傾太多 搞到佢女友唔滿意呀？

點解會積落咁多野未做的？

巴打,我都好想要D正能量,我岩岩係另一個post reply完,就直接copy過黎了,我同男朋友上星期炒大獲....

我地冷靜左已經個幾星期，導火線就係我太衝動講野hurt左你。你果陣直頭話要分手，我不停不停咁求你唔好，我知我哩個性格真係好差，一嬲就唔理人感受。

最後你話冷靜下先。。。

之後我忍唔住都有打好多千字文比你，內容我諗巴絲都估到啦，反省，自責，回憶，重視。。你地諗到既我都有打。。之後我病左，我都知唔應該再咁sd哩D千字文落去，所以我冇搵佢，佢就間唔中有問我好d未，叫我記得食藥食野，因為我一有唔開心我就會唔想食野。。

我朋友一直覺得佢對我唔夠好，以前佢話過間唔中送我一次番屋企冇問題呀，間唔中去我住果邊拍拖冇問題呀，我地拍左差唔多一年，佢都冇做過。但係我OK的，佢懶得過黎咪我過去囉，我都係想wkend大家一齊過，我冇要求過要你節日就送禮物比我，其實你都淨係係我生日送左份禮物比我。。但係我已經好滿足。你陪住我我已經好夠，我唔洗食貴野，唔要洗貴禮物，我只係想見多Ｄ你。

終於去到前晚你突然wtsapp我話希望我病好左，記得食多Ｄ野，我忍唔住又打左千字文比佢，我真係好掛住佢。今次我有好好咁話無論點，我等你既答案。佢有好多好多缺點，但係我鍾意佢，有咩辦法？我憎唔到佢

終於佢覆我佢話佢知我對佢好，但係佢驚一齊番會變左質，驚再傷害我，佢仲未決定到。我覆佢話將來既野冇人知，只可以溝通，仲在乎大家既，點解唔可以比多次機會試？

我朋友話佢咁樣係扮好人拖住我，巴絲們點睇？我真係信佢，係我當局者迷？

我真係好辛苦。。。

好想搵佢。。。。我有冇機會。。

其實。。。如果你重係咁愛佢 同你講咩你都會想繼續落去嫁啦係咪？事實上就咁講佢係因為自私想拖住你對佢黎講都係唔公平既

詳細既野我唔太清楚 暫時睇你描述我就暫時睇唔出佢有咩大奸大惡既 但你地都唔係唔夠成熟嫁啦

好好檢討自己 唔好犯同樣既錯誤咪ok

其實係, 我好想同佢傾多D計,一齊去解決。
我好驚佢會轉牛角尖
以前嘈我都同佢講過你唔肯講出黎淨係忍,終有一日會爆,
只要你肯講,我都肯聽。
佢係一個咩都收收埋埋,自己忍左佢就算既人...我就咩都想同佢講既人...

我真係反省左好多,時時刻刻都記住自己做錯左D咩

巴打我係咪唔應該主動再wtsapp佢....其實我有忍架,我冇主動搵佢架...但係我每晚都會等到佢上線時間冇再UPDATE(姐係訓左)先會訓..因為我內心係好想佢搵我...

我諗單純地重色輕友

唉 感覺心頭少咗忽肉 好似失戀咁